<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE article PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.1.2//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.1.2/docbookx.dtd" [
<!ENTITY legal SYSTEM "legal.xml">
<!ENTITY appversion "2.2.2">
<!ENTITY manrevision "2.5">
<!ENTITY date "June 2010">
<!ENTITY app "GStreamer Properties">
]>
<!-- 
      (Do not remove this comment block.)
  Maintained by the GNOME Documentation Project
  http://developer.gnome.org/projects/gdp
  Template version: 2.0 beta
  Template last modified Apr 11, 2002
  
-->
<!-- =============Document Header ============================= -->
<article id="index" lang="th">
<!-- please do not change the id; for translations, change lang to -->
<!-- appropriate code -->
  <articleinfo> 
    <title>GStreamer Properties Manual V2.5</title>       

    <copyright>
      <year>2546</year> 
      <holder>Christian Fredrik Kalager Schaller</holder> 
    </copyright><copyright><year>2008</year><holder>Pongsatorn Parnpreeda (emailaee@gmail.com)</holder></copyright><copyright><year>2008</year><holder>Theppitak Karoonboonyanan (thep@linux.thai.net)</holder></copyright> 

    <abstract role="description">
      <para>เครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม ช่วยคุณตั้งค่าตัวแปรที่เกี่ยวข้องกับฮาร์ดแวร์และสื่อผสม</para>
    </abstract>

<!-- translators: uncomment this:

  <copyright>
   <year>2003</year>
   <holder>ME-THE-TRANSLATOR (Latin translation)</holder>
  </copyright>

   -->
    <publisher> 
      <publishername>โครงการเอกสาร GNOME</publishername> 
    </publisher> 

     <legalnotice id="legalnotice">
	<para>อนุญาตให้ทำซ้ำ เผยแพร่ และ/หรือ ดัดแปลงเอกสารนี้ได้ ภายใต้เงื่อนไขของ GNU Free Documentation License (GFDL) รุ่น 1.1 หรือรุ่นถัดมารุ่นใดๆ ที่เผยแพร่โดยมูลนิธิซอฟต์แวร์เสรี (Free Software Foundation) โดยไม่มี "หัวข้อห้ามเปลี่ยน" (Invariant Sections), ไม่มี "ข้อความปกหน้า" (Front-Cover Texts) และไม่มี "ข้อความปกหลัง" (Back-Cover Texts) คุณสามารถอ่านสำเนาของ GFDL ได้จาก <ulink type="help" url="ghelp:fdl">ลิงก์นี้</ulink> หรือในแฟ้ม COPYING-DOCS ที่เผยแพร่มาพร้อมกับคู่มือนี้</para>
         <para>คู่มือนี้ เป็นส่วนหนึ่งของชุดคู่มือ GNOME ที่เผยแพร่ภายใต้ GFDL ถ้าคุณต้องการเผยแพร่คู่มือนี้แยกต่างหากจากชุด คุณสามารถทำได้โดยเพิ่มสำเนาของสัญญาอนุญาตไปกับคู่มือ ตามที่อธิบายในข้อ 6 ของสัญญาอนุญาต</para>

	<para>มีชื่อหลายชื่อที่บริษัทต่างๆ ใช้แยกความแตกต่างของผลิตภัณฑ์และบริการของตนจากบริษัทอื่น และอ้างเป็นเครื่องหมายการค้า ที่ใดก็ตามที่ชื่อเหล่านั้นปรากฏในเอกสารของ GNOME และสมาชิกโครงการเอกสาร GNOME ได้รับทราบเกี่ยวกับเครื่องหมายการค้าเหล่านั้น ชื่อเหล่านั้นจะเขียนด้วยตัวพิมพ์ใหญ่ หรือขึ้นต้นด้วยตัวพิมพ์ใหญ่</para>

	<para>เอกสารนี้และฉบับดัดแปลงของเอกสารนี้ เผยแพร่ภายใต้เงื่อนไขของ GNU FREE DOCUMENTATION LICENSE พร้อมด้วยความเข้าใจในสิ่งต่อไปนี้: <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>เอกสารนี้ เผยแพร่ตามสภาพที่เป็น โดยไม่มีการรับประกันใดๆ ทั้งสิ้น ไม่ว่าจะโดยชัดแจ้งหรือโดยนัย ซึ่งรวมถึงโดยไม่ได้จำกัดเพียงการรับประกันว่าเอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลงของเอกสารนี้จะปลอดจากข้อผิดพลาดที่อาจเรียกร้องความเสียหายได้ หรือเหมาะกับวัตถุประสงค์เฉพาะใดๆ หรือไม่มีการละเมิดสิทธิ์ ความเสี่ยงทั้งหมดเกี่ยวกับคุณภาพ ความถูกต้อง และประสิทธิภาพของเอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลงของเอกสารนี้ อยู่ที่ตัวคุณ หากมีการพิสูจน์พบว่าเอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลงมีข้อบกพร่องในแง่ใดๆ ก็ตาม คุณ (ไม่ใช่ผู้เขียนเริ่มแรก หรือผู้ร่วมสมทบใดๆ) จะรับภาระค่าใช้จ่ายของการให้บริการ การซ่อมแซมหรือแก้ไขที่จำเป็น คำปฏิเสธความรับผิดชอบเกี่ยวกับการรับประกันนี้ เป็นส่วนสำคัญของสัญญาอนุญาตนี้ ไม่อนุญาตให้ใช้เอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลงของเอกสารนี้ นอกจากจะอยู่ภายใต้คำปฏิเสธความรับผิดชอบนี้ และ</para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>ไม่มีสภาวะใดและทฤษฎีทางกฎหมายใด ไม่ว่าจะในการล่วงละเมิด (รวมถึงการละเลย), ในสัญญา หรืออื่นๆ ที่ผู้เขียน ผู้เขียนเริ่มแรก ผู้ร่วมสมทบใดๆ หรือผู้เผยแพร่เอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลง หรือผู้สนับสนุนแก่กลุ่มคนดังกล่าว จะมีภาระผูกพันต่อบุคคลใดในความเสียหายโดยตรง โดยอ้อม โดยพิเศษ โดยบังเอิญ หรือโดยผลพวง ของสิ่งใด รวมถึงโดยไม่จำกัดเพียงความเสียหายในเรื่องความสูญเสียเจตนาดี การสะดุดของงาน ความล้มเหลวหรือการทำงานผิดพลาดของคอมพิวเตอร์ หรือความเสียหายหรือความสูญเสียอื่นใดทั้งหมด ที่เกิดขึ้นจาก หรือเกี่ยวข้องกับการใช้เอกสารนี้หรือฉบับดัดแปลง แม้กลุ่มบุคคลเหล่านั้นจะได้รับทราบความเป็นไปได้ของความเสียหายดังกล่าวก็ตาม</para>
		</listitem>
	  </orderedlist></para>
  </legalnotice>



    <authorgroup> 
      <author role="maintainer"> 
	<firstname>Christian Fredrik</firstname> 
	<surname>Kalager Schaller</surname> 
	<affiliation> 
	  <orgname>gnome.org</orgname> 
	  <address/> 
	</affiliation> 
      </author> 

<!-- This is appropriate place for other contributors: translators,
      maintainers,  etc. Commented out by default.
       <othercredit role="translator">
	<firstname>Latin</firstname> 
	<surname>Translator 1</surname> 
	<affiliation> 
	  <orgname>Latin Translation Team</orgname> 
	  <address> <email>translator@gnome.org</email> </address> 
	</affiliation>
	<contrib>Latin translation</contrib>
      </othercredit>
-->
    </authorgroup>

    <revhistory>
      <revision> 
			<revnumber>GStreamer Properties Manual V2.5</revnumber> 
			<date>June 2010</date> 
			<revdescription> 
	  			<para role="author">Marc-Andre Lureau</para>
	  			<para role="publisher">โครงการเอกสาร GNOME</para>
			</revdescription> 
      </revision>
      <revision> 
			<revnumber>คู่มือเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม รุ่น 2.4</revnumber> 
			<date>ธันวาคม 2546</date> 
			<revdescription> 
	  			<para role="author">Christian Fredrik Kalager Schaller</para>
	  			<para role="publisher">โครงการเอกสาร GNOME</para>
			</revdescription> 
      </revision>
      <revision> 
			<revnumber>คู่มือเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม รุ่น 1.0</revnumber> 
			<date>กันยายน 2546</date> 
			<revdescription> 
	  			<para role="author">Christian Fredrik Kalager Schaller</para>
	  			<para role="publisher">โครงการเอกสาร GNOME</para>
			</revdescription> 
      </revision>
         </revhistory> 

    <releaseinfo>คู่มือนี้อธิบายเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม รุ่น 2.2.2</releaseinfo> 
    <legalnotice> 
      <title>ข้อเสนอแนะ</title> 
      <para>หากพบปัญหาหรือมีข้อเสนอแนะสำหรับโปรแกรมเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม หรือเกี่ยวกับคู่มือนี้ กรุณาแจ้งให้เราทราบ ตามขั้นตอนใน <ulink url="ghelp:gnome-feedback" type="help">หน้าเสนอแนะ GNOME</ulink></para>
<!-- Translators may also add here feedback address for translations -->
    </legalnotice> 
  </articleinfo> 

  <indexterm> 
    <primary>เครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม</primary> 
  </indexterm> 

<!-- ============= Document Body ============================= -->
<!-- ============= Introduction ============================== -->

  <sect1 id="gstreamer-properties-introduction"> 
    <title>เกริ่นนำ</title> 
    <para>The <application>GStreamer Properties</application> application enables you
    to configure parameters related to the hardware and multimedia
    systems on your system.</para>
    <note><para>Only advanced users should normally need
    this as your OS vendor should be shipping the system with the
    correct defaults.</para></note>
  </sect1>

  <sect1 id="gstreamer-properties-getting-started">
    <title>เริ่มใช้โปรแกรม</title> 

    <para>คุณสามารถเปิดเครื่องมือ <application>เลือกระบบสื่อผสม</application> ได้ด้วยวิธีต่าง ๆ ต่อไปนี้:</para> 
    <variablelist>
    	<varlistentry>
    		<term>เมนู <guimenu>ระบบ</guimenu></term>
    		<listitem>
    		<para>เลือก <menuchoice><guisubmenu>ปรับแต่งพื้นโต๊ะ</guisubmenu><guimenuitem>เลือกระบบสื่อผสม</guimenuitem></menuchoice></para>
    		</listitem>
    	</varlistentry>
    	<varlistentry>
    		<term>บรรทัดคำสั่ง</term>
    		<listitem>
    		<para>พิมพ์คำสั่ง <command>gstreamer-properties</command> แล้วกด <keycap>Enter</keycap></para>
    		<para> 		 
    		</para> 
    		</listitem>
    	</varlistentry>
    </variablelist>

    <para>เมื่อคุณเปิดเครื่องมือ <application>เลือกระบบสื่อผสม</application> จะแสดงหน้าต่างดังนี้</para>

    <!-- ==== Figure ==== -->
      <figure id="gstreamer-properties-fig"> 
	<title>หน้าต่างเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม</title> 
	<screenshot> 
	  <mediaobject> 
	    <imageobject>
	    <imagedata fileref="figures/gstreamer_properties_window.png" format="PNG"/> 
	    </imageobject>
	    <textobject> 
	      <phrase>แสดงหน้าต่างหลักของเครื่องมือเลือกระบบสื่อผสม ประกอบด้วย แถบเมนู แถบเครื่องมือ และเมนูแบบดึงลงสำหรับเลือกอุปกรณ์สัญญาณเข้าและสัญญาณออก</phrase> 
	    </textobject> 
	  </mediaobject> 
	</screenshot> 
      </figure>
    <!-- ==== End of Figure ==== -->

  </sect1>

<!-- ================ Usage ================================ -->

  <sect1 id="gstreamer-properties-usage"> 
    <title>วิธีใช้</title>
	<para>The GStreamer properties applet offers four drop down
	menus spread over two tabs.  There are two drop-menues for
	audio and two for video. These choices set the default for
	most GNOME applications for output and input of Sound and
	Video.</para>

    <sect2 id="gstreamer-properties-concepts">
    	<title>ทำความเข้าใจกับตัวเลือกในเมนู</title>

    	<para>Looking at the screen for setting audio options you
    	notice that the two sections are called Default Sink and
    	Default Source. These are terms used in the GStreamer
    	framework that GNOME uses to describe where data is sent and
    	where it comes from. The Default sink is in other words where
    	GNOME apps should output their sound, while Default source is
    	where the sound comes from.</para>

	<para>The reason you might want to alter these settings is
	because under Unix there are many different audio systems and
	sound server which you might want to output to. For instance
	on Linux popular alternatives are the PulseAudio sound server
	or ALSA.</para>

	<para>If you wish that your GNOME applcations output their
	sound to the PulseAudio sound server you set the Default Sink
	to use PulseAudio. And if you wish that your GNOME
	applications which has sound recording capabilities use the
	ALSA sound system, choose ALSA as the Default Source.</para>

	<note><para>As mentioned elsewhere in this user guide. These setting
	are meant for as a tool for advanced users who have
	specialized need. As an ordinary user, you should not need to
	set these as the vendor of your distribution should have set
	them to sensible defaults for you.
        </para></note>
    	
    </sect2>
  </sect1>  


</article>
