<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<application>
  <id type="desktop">empathy.desktop</id>
  <licence>CC0</licence>
  <description>
    <p>Empathy is the official instant messaging application of the GNOME desktop environment.  Empathy can connect to AIM, MSN, Jabber (including Facebook and Google Talk), IRC, and many other messaging networks. You can chat with text, make audio and video calls, or even transfer files, depending on what your contact’s chat application allows.</p>
    <p xml:lang="an">L'Empathy ye l'aplicación oficial de mensachería instantania d'o entorno d'escritorio GNOME.  L'Empathy puetz connectar-se a l'AIM, o MSN, o Jabber (incluindo  lo Facebook y lo Google Talk), l'IRC, y muitos atros retz de mensachería. Puetz charrar con texto, fer gritadas d'audio y video, u mesmo transferir fichers, dependendo d'o que permita l'aplicación d'os tuyos contactos.</p>
    <p xml:lang="as">Empathy হল GNOME ডেস্কটপ পৰিৱেশৰ অফিচিয়েল তৎক্ষনাত বাৰ্তা পঠোৱা এপ্লিকেচন। Empathy এ AIM, MSN, Jabber (Facebook আৰু Google Talk ৰ সৈতে), IRC, আৰু অন্য বহতো বাৰ্তা নেটৱাৰ্কৰ সৈতে সংযোগ কৰিব পাৰে। আপুনি লিখনীৰ সৈতে চেট কৰিব পাৰিব, অডিঅ' আৰু ভিডিঅ' কল কৰিব পাৰিব, অথবা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰিব পাৰিব, আপোনাৰ পৰিচয়ৰ চেট এপ্লিকেচনে কাৰ অনুমতি দিয়ে তাৰ ওপৰত নিৰ্ভৰ কৰি।</p>
    <p xml:lang="be">Empathy, афіцыйны інтэрнэт-камунікатар для асяроддзя GNOME. Empathy умее злучацца з AIM, MSN, Jabber (у тым ліку Facebook і Google Talk), IRC ды іншымі чат-сеткамі. З дапамогай гэтага камунікатара можна перапісвацца, ажыццяўляць аўдыя- і відэазванкі ды нават перасылаць файлы, у залежнасці ад таго, якой праграмай карыстаецца ваш суразмоўца.</p>
    <p xml:lang="bg">Empathy е официалната програма за разговори и телефония за графичната среда GNOME. Тя може да се свързва с AIM, MSN, Jabber (включително Facebook и Google Talk), IRC, както и с много други мрежи. Можете да провеждате аудио и видео разговори, да чатите, да прехвърляте файлове, ако избраният тип регистрация го позволява.</p>
    <p xml:lang="bn_IN">Empathy হল GNOME ডেস্কটপ এনভায়রনমেন্টের অফিসিয়াল ইন্সট্যান্ট বার্তাপ্রেরণ অ্যাপ্লিকেশন। Empathy AIM, MSN, Jabber (Facebook এবং Google Talk সমেত), IRC, এবং অারো অনেক বার্তাপ্রেরণ নেটওয়ার্কের সংগে সংযোগ করতে পারবে। অাপনি পাঠ্য দিয়ে চ্যাট করতে, অডিও এবং ভিডিও কল করতে, বা অাপনার পরিচিতির চ্যাট অ্যাপ্লিকেশনের অনুমতি অনুসারে এমনকি ফাইল স্থানান্তর করতে পারবেন।</p>
    <p xml:lang="bs">Internet pismonoša je zvanični program brzih poruka za Gnomovo radno okruženje.  Internet pismonoša može da se poveže na AIM, MSN, Džaber (uključujući Fejsbuk i Gugl razgovor), IRC, i na mnoge druge mreže za slanje poruka. Možete da ćaskate pomoću teksta, da obavljate zvučne i video pozive, ili čak da prenosite datoteke, u zavisnosti šta omogućava program za ćaskanje vašeg kontakta.</p>
    <p xml:lang="ca">L'Empathy és l'aplicació oficial de missatgeria instantània de l'entorn d'escriptori GNOME. L'Empathy pot connectar-se a les xarxes de missatgeria AIM, MSN, Jabber (incloent Facebook i Google Talk), IRC i moltes altres. Podeu xatejar mitjançant text, fer trucades d'àudio i vídeo i fins i tot transferir fitxers, segons el que permeti l'aplicació de xat dels vostres contactes.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">L'Empathy és l'aplicació oficial de missatgeria instantània de l'entorn d'escriptori GNOME. L'Empathy pot connectar-se a les xarxes de missatgeria AIM, MSN, Jabber (incloent Facebook i Google Talk), IRC i moltes altres. Podeu xatejar mitjançant text, fer trucades d'àudio i vídeo i fins i tot transferir fitxers, segons el que permeta l'aplicació de xat dels vostres contactes.</p>
    <p xml:lang="cs">Empathy je oficiální aplikace pracovního prostředí GNOME určená k rychlé komunikaci. Umí se připojit k AIM, MSN, Jabberu (včetně serverů Facebook a Google Talk), IRC a řadě dalších komunikačních sítí. Můžete diskutovat textově, provádět hlasové a videohovory nebo i přenášet soubory, záleží jen na tom, co zvládá aplikace u vašeho protějšího kontaktu.</p>
    <p xml:lang="da">Empathy er det officielle chatprogram til GNOME-skrivebordsmiljøet.  Empathy kan forbinde til AIM, MSN, Jabber (inklusive Facebook og Google Talk), IRC og mange andre beskednetværk. Du kan chatte med tekst, lave lyd- og video-opkald eller enddog overføre filer, afhængigt af hvad din kontaktpersons chatprogram tillader.</p>
    <p xml:lang="de">Empathy ist die offizielle Nachrichtenanwendung für die GNOME-Arbeitsumgebung. Empathy kann sich mit AIM, MSN, Jabber (Facebook und Google Talk eingeschlossen), IRC, und vielen anderen Nachrichtennetzwerken verbinden. Sie können sich mithilfe von Textnachrichten, Sprach- und Videoanrufen unterhalten, oder sogar, falls dies die Nachrichtenanwendung ihres Kontaktes erlaubt, Dateien übertragen.</p>
    <p xml:lang="el">Το Empathy είναι η επίσημη εφαρμογή άμεσης συνομιλίας του GNOME. Το Empathy μπορεί να συνδεθεί στο AIM, MSN, Jabber (μαζί με το Facebook και το Google Talk), το IRC και πολλά άλλα δίκτυα. Μπορείτε να συνομιλήσετε με κείμενο, με ήχο και κλήσεις βίντεο ή ακόμα και να μεταφέρετε αρχεία, ανάλογα αν το επιτρέπει η εφαρμογή του συνομιλιτή σας.</p>
    <p xml:lang="es">Empathy es la aplicación de mensajería instantánea del entorno de escritorio GNOME. Empathy se puede conectar a AIM, MSN, Jabber (incluyendo Facebook y GoogleTalk), IRC y a muchas otras redes de mensajería. Puede chatear con texto, hacer llamadas de sonido y vídeo e incluso transferir archivos, dependiendo de lo que la aplicación de chat de su contacto soporte.</p>
    <p xml:lang="et">Empathy on GNOME töölaua ametlik kiirsuhtlusrakendus. Empathy ühendub järgmiste vestlusvõrkudega: AIM, MSN, Jabber (sh Facebook ja Google Talk), IRC jpt. Sa võib vestelda tekstisõnumitega, teha audio- ja videokõnesid või isegi edastada faile, sõltuvalt sellest, mida kontakti vestlusrakendus võimaldab.</p>
    <p xml:lang="eu">GNOME mahaigainaren berehalako mezularitzaren aplikazio ofiziala da Empathy. Empathy-k AIM, MSN, Jabber (Facebook eta Google Talk barne), IRC eta bestelako mezularitzarako sareetara konekta daiteke. Testuarekin berriketan egiteaz gain, audio- eta bideo-deiak egin ditzakezu, baita fitxategiak transferitu ere zure kontaktuen berriketarako aplikazioak baimentzen duenaren arabera.</p>
    <p xml:lang="fa">امپاتی برنامه پیام‌رسان رسمی محیط رومیزی گنوم است. امپاتی می‌تواند به AIM، MSN و Jabber (شامل فیس‌بوک و گوگل‌تاک)، IRC و بسیاری از شبکه‌های پیام‌رسان دیگر متصل شود. شما می‌توانید با متن گپ بزنید، تماس‌های صوتی و تصویری بگیرید یا حتی پرونده‌ها را منتفل کنید، به شرط اینکه برنامه گپ آشنای شما این امکان را داشته باشد.</p>
    <p xml:lang="fi">Empathy on virallinen pikaviestinsovellus Gnome-työpöydälle. Empathyn avulla voit yhdistää AIMiin, MSN:ään, Jabberiin (mukaan lukien Facebook ja Google Talk), IRC:hen ja moneen muuhun viestintäverkkoon. Voit keskustella tekstipohjaisesti, soittaa ääni- ja videopuheluita ja siirtää tiedostoja riippuen vastapuolen käyttämän sovelluksen tukemista toiminnoista.</p>
    <p xml:lang="fr">Empathy est l'application de messagerie instantanée officielle de l'environnement de bureau GNOME. Empathy peut se connecter aux réseaux AIM, MSN, Jabber (y compris Facebook et Google Talk), IRC et beaucoup d'autres. Vous pouvez discuter par textes, faire des appels audio et vidéo et même transférer des fichiers, selon ce que l'application de discussion de votre correspondant autorise.</p>
    <p xml:lang="gl">Empathy é o aplicativo de mensaxaría instantánea do ambiente de escritorio de GNOME. Empathy pode conectarse a AIM, MSN, Jabber (incluíndo Facebook e Google Talk), IRC, e moitas outras redes de mensaxaría. Podes conversar con texto, facer chamadas e videochamadas ou incluso transferir ficheiros, dependendo do que permita o aplicativo do outro contacto.</p>
    <p xml:lang="gu">Empathy એ GNOME ડેસ્કટોપ પર્યાવરણનું સત્તાવાર તરતજ સંદેશા મોકલવાનો કાર્યક્રમ છે. Empathy એ AIM, MSN, Jabber (Facebook અને Google Talk સમાવી રહ્યા છે), IRC, અને ઘણા બીજા મેસેજીંગ નેટવર્કમાં જોડાઇ શકે છે. તમે લખાણ, ઓડિયો બનાવો અને વિડિયો કોલ, અથવા ફાઇલોને મોકલવા સાથે વાર્તાલાપ કરી શકો છો, ક્યાં તમારા સંપર્કનાં વાર્તાલાપ કાર્યક્રમને પરવાનગી મળે છે તેની પર આધાર રાખી રહ્યુ છે.</p>
    <p xml:lang="he">‏Empathy הוא יישום המסרים המידיים הרשמי של סביבת שולחן העבודה GNOME. ‏Empathy יכול להתחבר ל־AIM, MSN, Jabber (כולל Facebook ו־Goggle Talk), ‏IRC ועוד הרבה רשתות העברת מסרים. ניתן לשוחח עם טקסט, לבצע שיחות קוליות ושיחות וידאו, או אפילו להעביר קבצים, בהתאם למה שמאפשר יישום הצ׳אט של אנשי הקשר שלך.</p>
    <p xml:lang="hi">एंपेथी ऑफिसियल तत्काल संदेशन अनुप्रयोग है गनोम डेस्कटॉप वातावरण के लिए. एंपेथी आपको AIM, MSN, Jabber (including Facebook and Google Talk), IRC, और कई अन्य संदेशन संजाल से कनेक्ट करता है. आप पाठ, ऑडियो, वीडियो या फ़ाइल हस्तांतरण कर सकते हैं जो आपके संपर्क के गप-शप अनुप्रयोग अनुमति देता है.</p>
    <p xml:lang="hu">Az Empathy a GNOME asztali környezet hivatalos azonnali üzenetküldő alkalmazása. Az Empathy képes csatlakozni AIM, MSN, Jabber (beleértve Facebook és Google Talk), IRC és számos egyéb üzenetküldő hálózathoz. Cseveghet szövegesen, indíthat hang és videohívásokat, sőt még fájlátviteleket is attól függően, hogy a partner alkalmazása mit támogat.</p>
    <p xml:lang="id">Empathy adalah aplikasi perpesanan instan resmi dari lingkungan desktop GNOME. Empathy bisa menyambung ke AIM, MSN, Jabber (termasuk Facebook dan Google Talk), IRC, dan banyak jaringan perpesanan lain. Anda bisa mengobrol dengan teks, membuat panggilan audio dan video, atau bahkan mentransfer berkas, bergantung kepada apa yang diizinkan oleh aplikasi obrolan kontak Anda.</p>
    <p xml:lang="it">Empathy è l'applicazione ufficiale di messaggistica dell'ambiente grafico GNOME. Con Empathy è possibile collegarsi a AIM, MSN, Facebook e Google Talk (Jabber), IRC e a molte altre reti di conversazione. È possibile instaurare conversazioni testuali o fare chiamate audio e video e trasferire file (in base all'applicazione usata dai propri contatti).</p>
    <p xml:lang="kn">Empathy ಎನ್ನುವುದು GNOME ಡೆಸ್ಕ್‌ಟಾಪ್ ಪರಿಸರದ ಅಧೀಕೃತವಾದ ಕ್ಷಿಪ್ರ ಸಂದೇಶ ಕಳುಹಿಸುವಿಕೆ ಅನ್ವಯವಾಗಿದೆ.  Empathy ಯು AIM, MSN, Jabber (Facebook ಮತ್ತು Google Talk ಸಹ ಸೇರಿದಂತೆ), IRC, ಮತ್ತು ಇತರೆ ಹಲವಾರು ಮೆಸೇಜ್‌ ಮಾಡುವ ಜಾಲಬಂಧಗಳೊಂದಿಗೆ ಸಂಪರ್ಕಸಾಧಿಸುತ್ತದೆ. ನೀವು ಯಾರೊಂದಿಗೆ ವ್ಯವಹರಿಸಲು ಬಯಸುತ್ತಿರುವಿರೊ ಅವರು ಚಾಟ್ ಅನ್ವಯವು ಏನನ್ನು ಅನುಮತಿಸುತ್ತದೆ ಎಂಬುದರ ಮೇಲೆ ಅವಲಂಬಿತವಾಗಿ, ನೀವು ಪಠ್ಯವನ್ನು ಬಳಸಿಕೊಂಡು ಚಾಟ್ ಮಾಡಬಹುದು, ಆಡಿಯೊ ಮತ್ತು ವೀಡಿಯೊ ಕರೆಗಳನ್ನು ಮಾಡಬಹುದು, ಅಥವ ಕಡತಗಳನ್ನೂ ಸಹ ವರ್ಗಾಯಿಸಬಹುದು.</p>
    <p xml:lang="ko">엠퍼시는 그놈 데스크톱 환경의 공식 메신저 프로그램입니다. 엠퍼시는 AIM, MSN, 재버(페이스북과 구글토크 포함), IRC 및 기타 여러가지 메신저 네트워크에 연결할 수 있습니다. 지정한 메신저가 허용하는 범위가 어디까지냐에 따라 문자로 대화할 수도 있고, 음성이나 영상 전화를 걸 수도 있고, 파일을 전송할 수도 있습니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Empathy yra oficiali greitųjų žinučių programa GNOME darbastalio aplinkai.  Empathy gali prisijungti prie AIM, MSN, Jabber (įskaitant Facebook ir Google Talk), IRC ir daugelio kitų pranešimų tinklų. Galite bendrauti tekstu, atlikti garso ir vaizdo skambučius ar netgi persiųsti failus priklausomai nuo to, ką leidžia jūsų kontakto pokalbių programa.</p>
    <p xml:lang="lv">Empathy ir oficiālā tūlītējās tērzēšanas lietotne GNOME darbvirsmas vidē. Empathy sar savienoties ar AIM, MSN, Jabber (tai skaitā Facebook un Google Talk), IRC un daudziem citiem tērzēšanas tīkliem. Jūs varat tērzēt ar tekstu, veikt audio un video zvanus vai pat sūtīt datnes, atkarībā no tā, ko atļauj jūsu kontakta tērzēšanas lietotne.</p>
    <p xml:lang="mr">एम्पथि हे GNOME डेस्कटॉप वातावरणाचे अधिकृत त्वरीत संदेश वाहक ॲप्लिकेशन आहे. एम्पथि AIM, MSN, Jabber (Facebook आणि Google Talk समाविष्टीत), IRC, आणि इतर संदेश वाहक नेटवर्कशी जोडणी करू शकतात. तुम्ही मजकूर, ऑडिओ आणि व्हिडीओ कॉल्स करू शकतात, किंवा फाइल्स देखील स्थानांतरीत करू शकता, संपर्काचे गप्पा ॲप्लिकेशन काय पुरवते त्यावर आधारित.</p>
    <p xml:lang="nb">Empathy er det offisielle lynmeldingsprogrammet for GNOME skrivebordsmiljøet. Empathy kan koble til AIM, MSN, Jabber (inklusive Facebook og Google Talk), IRC og mange andre meldingsnettverk. Du kan prate med tekst, lage lyd- og videosamtaler og til og med overføre filer avhengig av hva meldingsprogrammet til din kontakt tillater.</p>
    <p xml:lang="nl">Empathy is het officiële chatprogramma van Gnome. Empathy kan verbinding maken met AIM, MSN, Jabber (inclusief Facebook en Google Talk), IRC en vele andere netwerken voor het uitwisselen van berichten. U kunt chatten via tekst, (video)gesprekken voeren en zelfs bestanden verzenden, afhankelijk van de mogelijkheden van het programma van uw contactpersoon.</p>
    <p xml:lang="or">Empathy ହେଉଛି GNOME ଡେସ୍କଟପ ପରିବେଶ ପାଇଁ ନିତିଗତ ତୁରନ୍ତ ସନ୍ଦେଶ ପ୍ରବାହକାରୀ ପ୍ରୟୋଗ।Empathy AIM, MSN, Jabber (Facebook ଏବଂGoogle ବାର୍ତ୍ତାଳାପକୁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରି), IRC, ଏବଂ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ସନ୍ଦେଶ ପ୍ରବାହକାରୀ ନେଟୱର୍କ ସହିତ ସଂଯୁକ୍ତ ହୋଇପାରିବ।ଆପଣ ଲେଖା ମାଧ୍ଯମରେ ଚାଟ୍‌ କରିପାରିବେ, ସ୍ୱର ଏବଂ ଭିଡିଓ କଲ କରି ପାରିବେ, କିମ୍ବା ଫାଇଲଗୁଡ଼ିକୁ ମଧ୍ଯ ସ୍ଥାନାନ୍ତରିତ କରିପାରିବେ, ଆପଣଙ୍କର ସମ୍ପର୍କ କେଉଁ ଚାଟ୍‌ ପ୍ରୟୋଗକୁ ଅନୁମତି ଦେଇଥାଏ ତାହା ଉପରେ ନିର୍ଭର କରି।</p>
    <p xml:lang="pa">ਇੰਪੈਥੀ ਗਨੋਮ ਡੈਸਕਟਾਪ ਇੰਵਾਇਰਨਮੈਂਟ ਦੀ ਤੁਰੰਤ ਸੁਨੇਹੇ ਉਪਲੱਬਧ ਕਰਵਾਉਣ ਵਾਲੀ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਹੈ। ਇੰਪੈਥੀ ਨੂੰ  AIM, MSN, ਜੱਬਰ (ਫੇਸਬੁੱਕ ਤੇ ਗੂਗਲ ਟਾਕ ਸਮੇਤ), IRC ਅਤੇ ਹੋਰ ਸੁਨੇਹੇ ਨੈੱਟਵਰਕਾਂ ਨਾਲ ਜੁੜਨ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਲਿਖ ਕੇ ਗੱਲਾਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਆਡੀਓ ਤੇ ਵਿਡੀਓ ਕਾਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਫਾਇਲਾਂ ਵੀ ਟਰਾਂਸਫਰ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਜੋ ਕਿ ਇਸ ਤੇ ਨਿਰਭਰ ਕਰਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਸੰਪਰਕ ਦੀ ਗੱਲਬਾਤ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਕਿਸ ਲਈ ਸਹਾਇਕ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pl">Empathy to oficjalny komunikator środowiska GNOME. Program Empathy może łączyć się z sieciami AIM, MSN, Jabber (włączając w to serwisy Facebook i Google Talk), IRC i wiele innych. Można rozmawiać za pomocą tekstu, prowadzić rozmowy głosowe i wideorozmowy, a nawet przesyłać pliki, w zależności od możliwości komunikatora odbiorcy.</p>
    <p xml:lang="pt">O Empathy é a aplicação oficial de mensagens instantâneas do seu ambiente de trabalho GNOME. O Empathy pode conectar-se ao AIM, MSN, Jabber (incluindo Facebook e Google Talk), IRC e muitas outras redes de serviços de mensagens. Pode também conversar com texto, fazer chamadas de áudio e vídeo ou até transferir ficheiros, dependendo do que a aplicação dos seus contactos lhes permita.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Empathy é o aplicativo oficial de mensageiria instantânea do ambiente de área de trabalho GNOME. O Empathy pode conectar-se ao AIM, MSN, Jabber (includindo Facebook e Google Talk), IRC e muitas outras redes de mensagens instantâneas. Você pode conversar por texto, fazer chamadas de áudio e vídeo ou até mesmo transferir arquivos, dependendo do que permite o aplicativo de bate-papo do seu contato.</p>
    <p xml:lang="ru">Empathy — официальное приложение для обмена мгновенными сообщениями в среде GNOME. Empathy может подключаться к AIM, MSN, Jabber (включая Facebook и Google Talk), IRC и множеству других сетей обмена сообщениями. В зависимости от используемой службы обмена сообщениями, вы можете обмениваться текстовыми сообщениями, совершать голосовые и видеозвонки, а также передавать файлы.</p>
    <p xml:lang="sk">Empathy je oficiálna aplikácia na rýchlu komunikáciu pre GNOME. Empathy sa dokáže pripojiť k AIM, MSN, Jabber (vrátane sietí Facebook a Google Talk), IRC a veľa ďalších. Pomocou tejto aplikácie môžete posielať správy, telefonovať (aj video) a dokonca posielať súbory závisiac od aplikácie vášho kontaktu s ktorým komunikujete.</p>
    <p xml:lang="sl">Program Empathy je  uradni hipni sporočilnik okolja GNOME. Program podpira klepetanje preko AIM, MSN, Jabber (Facebook in Google Talk), IRC in mnogo drugih omrežij. Podprto je besedilno klepetanje, pa tudi zvočne in video konference. Program omogoča tudi prenos datotek z uporabniki, ki uporabljajo podprte različice odjemalcev.</p>
    <p xml:lang="sr">Интернет писмоноша је званични програм брзих порука за Гномово радно окружење.  Интернет писмоноша може да се повеже на АИМ, МСН, Џабер (укључујући Фејсбук и Гугл разговор), ИРЦ, и на многе друге мреже за слање порука. Можете да ћаскате помоћу текста, да обављате звучне и видео позиве, или чак да преносите датотеке, у зависности шта омогућава програм за ћаскање вашег контакта.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Internet pismonoša je zvanični program brzih poruka za Gnomovo radno okruženje.  Internet pismonoša može da se poveže na AIM, MSN, Džaber (uključujući Fejsbuk i Gugl razgovor), IRC, i na mnoge druge mreže za slanje poruka. Možete da ćaskate pomoću teksta, da obavljate zvučne i video pozive, ili čak da prenosite datoteke, u zavisnosti šta omogućava program za ćaskanje vašeg kontakta.</p>
    <p xml:lang="sv">Empathy är det officiella snabbmeddelandeprogrammet för skrivbordsmiljön GNOME.  Empathy kan ansluta till AIM, MSN, Jabber (inklusive Facebook och Google Talk), IRC och många andra meddelandenätverk. Du kan chatta via text, ringa ljud- och videosamtal och till och med överföra filer, beroende på vad din kontakts chattprogram tillåter.</p>
    <p xml:lang="ta">Empathy GNOME பணிமேடையின் அதிகாரப்பூர்வமான உடனடி செய்தி அனுப்பல் சூழலாகும். Empathy மூலம் AIM, MSN, Jabber (Facebook மற்றும் Google Talk உட்பட), IRC மற்றும் பிற செய்தியனுப்பல் பிணையங்களுக்கு இணைக்க முடியும். நீங்கள் தொடர்புகளின் அரட்டைப் பயன்பாடு எதை அனுமதிக்கும் என்பதைப் பொறுத்து நீங்கள் உரை அனுப்பலாம், ஆடியோ வீடியோ அழைப்புகளை செய்யலாம் அல்லது கோப்புகளையும் அனுப்பலாம்.</p>
    <p xml:lang="te">ఎంపతీ అనునది గ్రోమ్ డెస్కుటాప్ అనువర్తనం యొక్క అధికారిక సత్వర సందేశ అనువర్తనము.  ఎంపతి AIM, MSN, Jabber (including Facebook and Google Talk), IRC, మరియు ఇతర సందేశ నెట్వర్కులకు అనుసంధానం కాగలదు. మీరు పాఠంతో చాట్ చేయగలరు, ఆడియో మరియు వీడియో కాల్స్ చేయగలరు, లేదా ఫైళ్ళను బదిలీ చేయగలరు, మీ పరిచయాల చాట్ అనువర్తనం అనుమతి అనుసరించి.</p>
    <p xml:lang="tr">Empathy, GNOME masaüstü ortamının resmi anında mesajlaşma uygulamasıdır. Empathy AIM, MSN, Jabber (Facebook ve Google Talk dahil), IRC ve bir çok başka mesajlaşma ağlarına bağlanabilir. Yazışarak sohbet edebilir, sesli veya görüntülü görüşebilir ve hatta sohbet ettiğiniz kişinin kullandığı uygulamaya bağlı olarak dosya iletebilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="uk">Empathy — офіційна прграма для обміну повідомленнями у стільничному середовищі GNOME. Empathy може під'єднуватись до AIM, MSN, Jabber (зокрема Facebook і Google Talk), IRC і багато інших протоколів. Можете переписувати текстово, робити аудіо- або відеовиклики, або навіть передавати файли, залежно від дозволу контактів.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">Empathy 是 GNOME 桌面环境的官方即时消息程序。Empathy 可以连接 AIM，MSN，Jabber (包括 Facebook 和 Google Talk)，IRC 以及许多其他的消息网络。您能使用文字聊天，拨打音频和视频电话，甚至传送文件(取决于您联系人的聊天程序是否允许)。</p>
    <p xml:lang="zh_HK">Empathy 是 GNOME 桌面環境下的官方即時通訊應用程式。Empathy 可以連接 AIM、MSN、Jabber (包括 Facebook 與 Google Talk)、IRC，與其他通訊網絡等。你可以使用文字聊天、撥打音訊或視像通話，甚至傳輸檔案等，而這取決於對方的聊天應用程式是否支援。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">Empathy 是 GNOME 桌面環境下的官方即時通訊應用程式。Empathy 可以連接 AIM、MSN、Jabber (包括 Facebook 與 Google Talk)、IRC，與其他通訊網路等。您可以使用文字聊天、撥打音訊或視訊通話，甚至傳輸檔案等，而這取決於對方的聊天應用程式是否支援。</p>
    <p>Empathy provides integrated messaging for the GNOME desktop, so you’ll never miss a message.  You can respond to your contacts without even having to open Empathy!</p>
    <p xml:lang="an">L'Empathy furne mensachería integrada ta lo escritorio GNOME, asinas que nunca no perderás un mensache.  Puetz responder a os tuyos contactos sin ubrir l'Empathy ni sisquiera!</p>
    <p xml:lang="as">Empathy এ GNOME ডেস্কটপৰ বাবে অনুকূলিত বাৰ্তা পঠোৱা সেৱা প্ৰদান কৰে, সেয়েহে আপোনাৰ এটা বাৰ্তাও বাদ নাযায়। আপুনি Empathy নোখোলাকৈ আপোনাৰ পৰিচয়সমূহলৈ প্ৰতিক্ৰিয়া কৰিব পাৰিব!</p>
    <p xml:lang="be">Empathy прадастаўляе сродак камунікацыі, інтэграваны з асяроддзем GNOME дзеля таго, каб вы больш ніколі не прапусцілі паведамлення ад сваіх суразмоўцаў. Вы нават можаце адказваць ім, не адкрываючы акна Empathy!</p>
    <p xml:lang="bg">Empathy е вградена в графичната среда GNOME, така че никога да не изпускате съобщения. Можете да отговаряте на вашите контакти без дори да отваряте програмата!</p>
    <p xml:lang="bn_IN">Empathy GNOME ডেস্কটপের জন্য একত্রিত বার্তাপ্রেরণ সুবিধা প্রদান করে, তাই অাপনি কখনও একটিও বার্তা মিস করবেন না। অাপনি এমনকি Empathy না খুলেই অাপনার পরিচিতিতে প্রত্যুত্তর পাঠাতে পারবেন!</p>
    <p xml:lang="bs">Internet pismonoša obezbeđuje integrisano slanje poruka za Gnomovu radnu površ, tako da nikada nećete propustiti poruku.  Možete da odgovorite vašem kontaktu a da ne morate ni da otvorite Internet pismonošu!</p>
    <p xml:lang="ca">L'Empathy proporciona una missatgeria integrada amb l'escriptori GNOME, per així assegurar-se que mai perdreu un missatge. Podeu respondre als vostres contactes fins i tot sense obrir l'Empathy!</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">L'Empathy proporciona una missatgeria integrada amb l'escriptori GNOME, per així assegurar-se que mai perdreu un missatge. Podeu respondre als vostres contactes fins i tot sense obrir l'Empathy!</p>
    <p xml:lang="cs">Empathy poskytuje diskuze integrované do pracovního prostředí GNOME, takže už nikdy nezmeškáte žádnou zprávu. A odpovědět na zprávu můžete svému protějšímu kontaktu i bez otevírán Emapthy!</p>
    <p xml:lang="da">Empathy giver integreret chat med GNOME-skrivebordet, sådan så du aldrig går glip af en besked.  Du kan svare dine kontaktpersoner selv uden at åbne Empathy!</p>
    <p xml:lang="de">Empathy stellt eine integrierte Nachrichtenanwendung für die GNOME-Arbeitsumgebung dar, sodass sie niemals eine Nachricht verpassen werden. Sie können ihren Kontakten direkt antworten, ohne dabei überhaupt Empathy zu öffnen!</p>
    <p xml:lang="el">Το Empathy είναι ενσωματωμένο πρόγραμμα μηνυμάτων στην επιφάνεια εργασίας GNOME, και σας παρέχει δυνατότητα άμεσης συνομιλίας. Μπορείτε να απαντήσετε τις επαφές σας, χωρίς καν να ανοίξετε το Empathy!</p>
    <p xml:lang="es">Empathy proporciona mensajería integrada con el escritorio GNOME, por lo que nunca perderá un mensaje. Puede responder a sus contactos sin necesidad de abrir Empathy.</p>
    <p xml:lang="et">Empathy on GNOME töölauaga integreeritud, nii ei jää ükski sõnum kahe silma vahele. Kontaktidele saab vastata isegi ilma Empathyt avamata.</p>
    <p xml:lang="eu">Empathy-k GNOME mahaigainaren mezularitza bateratua eskaintzen duenez, ez duzu inoiz mezu bat bera ere galduko. Zure kontaktuei erantzun diezaiekezu Empathy ireki gabe ere!</p>
    <p xml:lang="fa">امپاتی یک محیط یکپارچه‌ی پیام‌رسان برای رومیزی گنوم است، پس هیچ‌وقت پیامی را از دست نخواهید داد. شما می‌توانید به آشناهای خود جواب بدهید، حتی بدون باز کردن امپاتی!</p>
    <p xml:lang="fi">Empathy tuo pikaviestinnän Gnome-työpöydälle, joten viestit eivät jää enää huomaamatta. Voit vastata tuttavillesi ilman että edes avaat Empathy-ikkunaa!</p>
    <p xml:lang="fr">Empathy fournit une intégration de la messagerie dans le bureau GNOME, ainsi vous ne raterez jamais un message. Vous pouvez répondre à vos contacts sans même avoir à ouvrir Empathy !</p>
    <p xml:lang="gl">Empathy fornece mensaxaría integrada para o ambiente de GNOME, polo que nunca perderá unha mensaxe. Pode responder aos seus contactos incluso sen ter Empathy aberto!</p>
    <p xml:lang="gu">Empathy એ GNOME ડેસ્કટોપ માટે એકત્રિત થયેલ મેસેજીંગને પૂરુ પાડે છે, તેથી તમે કદી સંદેશાને ગુમાવશો નહિં. તમે Empathy ને ખોલ્યા વગર પણ તમારાં સંપર્કોને જવાબ આપી શકો છો!</p>
    <p xml:lang="he">‏Empathy מספק שילוב הודעות עבור שולחן העבודה GNOME, כך שלעולם לא תוחמץ הודעה. ניתן לענות לאנשי הקשר שלך אפילו בלי לפתוח את Empathy!</p>
    <p xml:lang="hi">एंपेथी आपको गनोम डेस्कटॉप के लिए एकीकृत संदेशन देता है, ताकि आप कभी भी किसी संदेश को नहीं भूलें. आप अपने संपर्कों को बिना एंपेथी खोले जवाब दे सकते हैं!</p>
    <p xml:lang="hu">Az Empathy integrált üzenetküldést nyújt a GNOME asztalhoz, így nem fog lemaradni semmilyen üzenetről. Válaszolhat a partnereinek anélkül, hogy meg kellene nyitnia az Empathy ablakot!</p>
    <p xml:lang="id">Empathy menyediakan perpesanan terintegrasi bagi desktop GNOME, sehingga Anda tak akan pernah kehilangan suatu pesan. Anda dapat merespon ke kontak Anda bahkan tanpa perlu membuka Empathy!</p>
    <p xml:lang="it">Empthy fornisce un sistema di messaggistica integrato nel desktop GNOME: è possibile rispondere ai propri contatti senza dover aprire Empathy stesso.</p>
    <p xml:lang="kn">Empathy ಯು ನೀವು ಯಾವುದೆ ಸಂದೇಶವನ್ನು ಕಳೆದುಕೊಳ್ಳದಂತೆ GNOME ಡೆಸ್ಕ್‌ಟಾಪ್‌ಗಾಗಿ ಸಂಘಟಿತ ಸಂದೇಶ ಕಳುಹಿಸುವಿಕೆಯ ವ್ಯವಸ್ಥೆಯನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ.  ನೀವು Empathy ಅನ್ನು ತೆರೆಯದೆಯೂ ಸಹ ನಿಮ್ಮ ಸಂಪರ್ಕವಿಳಾಸದ ಪಟ್ಟಿಯಲ್ಲಿ ಇರುವವರಿಗೆ ಪ್ರತಿಕ್ರಿಯಿಸಬಹುದು!</p>
    <p xml:lang="ko">엠퍼시는 그놈 데스크톱의 통합 메시지 전송 기능을 제공합니다. 그러므로 절대로 메시지를 놓치지 않습니다. 엠퍼시를 열 필요도 없이 보낸 사람에게 답장을 보낼 수도 있습니다!</p>
    <p xml:lang="lt">Empathy GNOME darbastaliui suteikia integruotą žinučių sistemą, tad niekad nepraleisite žinutės.  Galite atsakyti savo kontaktams netgi neatvėrę Empathy lango!</p>
    <p xml:lang="lv">Empathy nodrošina integrētu tērzēšanu GNOME darbvirsmā. Jūs varat atbildēt saviem kontaktiem, neatverot Empathy lietotni!</p>
    <p xml:lang="mr">एम्पथि GNOME डेस्कटॉपकरिता एकत्रीत संदेश वाहन पुरवते, जेणेकरून तुम्ही संदेश कधिही गमवणार नाही.  एम्पथि न उघडता तुम्ही संपर्कांना प्रतिसाद देऊ शकता!</p>
    <p xml:lang="nb">Empathy tilbyr integrert meldingstjeneste for GNOME skrivebordet slik at du aldri vil gå glipp av en melding. Du kan svare dine kontakter uten en gang å åpne Empathy!</p>
    <p xml:lang="nl">Empathy biedt geïntegreerde berichtenuitwisseling voor Gnome zodat u nooit een bericht hoeft te missen. U kunt zelfs reageren op uw contacten zonder Empathy te openen!</p>
    <p xml:lang="or">Empathy GNOME ଡେସ୍କଟପ ପାଇଁ ସନ୍ନିହିତ ସନ୍ଦେଶ ପ୍ରବାହକାରୀ ପ୍ରଦାନ କରିଥାଏ, ଯାହାଫଳରେ ଆପଣ କଦାପି କୌଣସି ସନ୍ଦେଶକୁ ଅଦେଖା କରିପାରିବେ ନାହିଁ।   Empathy କୁ ନଖୋଲି ମଧ୍ଯ ଆପଣ ସମ୍ପର୍କୀୟଙ୍କୁ ଉତ୍ତର ଦେଇପାରିବେ!</p>
    <p xml:lang="pa">ਇੰਪੈਥੀ ਗਨੋਮ ਡੈਸਕਟਾਪ ਵਿੱਚ ਐਂਟੀਗਰੇਟਡ ਸੁਨੇਹੇ ਉਪਲੱਬਧ ਕਰਵਾਉਂਦਾ ਹੈ, ਇਸ ਕਰਕੇ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਵੀ ਸੁਨੇਹਾ ਨਹੀਂ ਖੁੰਝੋਗੇ। ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਸੰਪਰਕਾਂ ਨੂੰ ਬਿਨਾਂ ਇੰਪੈਥੀ ਖੋਲ੍ਹੇ ਵੀ ਜਵਾਬ ਦੇ ਸਕਦੇ ਹੋ।</p>
    <p xml:lang="pl">Program Empathy dostarcza zintegrowaną obsługę wiadomości dla środowiska GNOME. Można nawet odpowiadać znajomym bez potrzeby uruchamiania programu.</p>
    <p xml:lang="pt">O Emphathy fornece um sistema de mensagens integradas para o ambiente de trabalho GNOME, de forma a que nunca perca nenhuma mensagem. Pode responder aos seus contactos sem sequer ter que abrir o Empathy!</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Empathy fornece um sistema de mensageiria integrada para a área de trabalho do GNOME, de forma que você nunca vai perder uma mensagem. Você pode responder a seus contatos mesmo sem estar com o Empathy aberto!</p>
    <p xml:lang="ru">Empathy предоставляет интегрированную систему обмена сообщениями для рабочего стола GNOME, так что вы никогда не пропустите ни одного сообщения.  Вы можете отвечать на сообщения даже не открывая Empathy!</p>
    <p xml:lang="sk">Empathy poskytuje posielanie správ zabudované priamo v GNOME, takže nezmeškáte žiadnu správu. Na správu môžete odpísať priamo v prostredí bez potreby otvárať aplikáciu Empathy.</p>
    <p xml:lang="sl">Program Empathy omogoča sprejemanje in pošiljanje sporočil neposredno iz namizja GNOME. Sporočila so prikazana v pojavnih obvestilnih oknih, prav tako pa je mogoče preko istega okna odgovoriti!</p>
    <p xml:lang="sr">Интернет писмоноша обезбеђује интегрисано слање порука за Гномову радну површ, тако да никада нећете пропустити поруку.  Можете да одговорите вашем контакту а да не морате ни да отворите Интернет писмоношу!</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Internet pismonoša obezbeđuje integrisano slanje poruka za Gnomovu radnu površ, tako da nikada nećete propustiti poruku.  Možete da odgovorite vašem kontaktu a da ne morate ni da otvorite Internet pismonošu!</p>
    <p xml:lang="sv">Empathy erbjuder integrerade meddelanden för GNOME-skrivbordet, så du kommer aldrig att missa ett meddelande.  Du kan svara dina kontakter utan att ens öppna Empathy!</p>
    <p xml:lang="ta">Empathy GNOME பணிமேடைக்கான ஒருங்கிணைந்த செய்தியனுப்பல் வசதியை அளிக்கிறது, இதனால் எந்த செய்தியையும் நீங்கள் தவற விடமாட்டீர்கள்.  Empathy ஐத் திறக்காமலே உங்கள் தொடர்புகளுக்கு நீங்கள் பதிலளிக்கக்கூட முடியும்!</p>
    <p xml:lang="te">ఎంపతి గ్నోమ్ డెస్కుటాప్ కొరకు సందేశీకరణను అందించును.  ఎంపతీను తెరువకుండానే మీరు మీ పరిచయస్తులతో సంభాషించవచ్చు!</p>
    <p xml:lang="tr">Empathy GNOME masaüstünde tümleşik bir mesajlaşma servisi olduğundan hiç bir iletiyi kaçırmazsınız. Gelen mesajlara cevap vermeniz için Empathy'nin açık olması bile gerekmez.</p>
    <p xml:lang="uk">Empathy надає інтегрований обмін повідомленнями у стільничному середовищі GNOME, тому ви ніколи не пропустите жодного повідомлення. Можете відповідати контактам навіть без відкритого вікна.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">Empathy 为 GNOME 桌面提供了消息集成，因此您一条消息也绝不错过。您甚至无需打开 Empathy 就可以回复联系人！</p>
    <p xml:lang="zh_HK">Empathy 為 GNOME 桌面環境提供整合式訊息通知，所以你不會錯漏任何訊息。你甚至無須開啟 Empathy 就能回覆訊息給對方！</p>
    <p xml:lang="zh_TW">Empathy 為 GNOME 桌面環境提供整合式訊息通知，所以您不會錯漏任何訊息。您甚至無須開啟 Empathy 就能回覆訊息給對方！</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Empathy</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">https://wiki.gnome.org/Empathy?action=AttachFile&amp;do=get&amp;target=empathy.png</screenshot>
  </screenshots>
  <updatecontact>telepathy@lists.freedesktop.org</updatecontact>
</application>