<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<application>
  <id type="desktop">gnome-power-statistics.desktop</id>
  <licence>CC0</licence>
  <description>
    <p>Power Statistics can show historical and current battery information and programs waking up that use power.</p>
    <p xml:lang="as">শক্তি পৰিসংখ্যায় আগৰ আৰু বৰ্তমান বেটাৰি শক্তি আৰু সেই শক্তিক ব্যৱহাৰ কৰা প্ৰগ্ৰামসমূহ দেখুৱায়।</p>
    <p xml:lang="bn_IN">পাওয়ার পরিসংখ্যান পুরানো এবং বর্তমান ব্যাটারি তথ্য এবং পাওয়ার ব্যবহার করা প্রোগ্রামের তথ্য দেখাতে পারবে।</p>
    <p xml:lang="cs">Statistika napájení umí zobrazit historii i aktuální informace o baterii a programech, které způsobily probuzení a zvýšený odběr energie.</p>
    <p xml:lang="de">Energiestatistiken können Verlaufsdaten und aktuelle Akkuinformationen anzeigen sowie Programme, die Energie benötigen und den Rechner aufwecken.</p>
    <p xml:lang="el">Η εφαρμογή Στατιστικά ενέργειας μπορεί να δείξει ιστορικές και τρέχουσες πληροφορίες μπαταρίας και τα προγράμματα αφύπνισης που χρησιμοποιούν ενέργεια.</p>
    <p xml:lang="es">Las estadísticas de energía puede mostrar el histórico e información actual sobre la batería y sobre programas emergentes que la usen.</p>
    <p xml:lang="eu">Energiaren estatistikak bateriari buruzko uneko informazioa eta historikoa erakuts dezake, baita energia darabilten iratzartutako programak ere.</p>
    <p xml:lang="gd">Seallaidh stats na cumhachd fiosrachadh làithreach 's eachdraidheil air a' bhataraidh agus prògraman a tha a' dùsgadh 's a chleachdadh cumhachd.</p>
    <p xml:lang="gu">પાવર પરિસ્થિતિઓ ઇતિહાસને બતાવી શકે છે અને હાલની બેટરી જાણકારી અને કાર્યક્રમો એ તે પાવરને વાપરવા માટે જાગી રહ્યા છે.</p>
    <p xml:lang="hi">ऊर्जा आँकड़ा ऐतिहासिक और मौजूदा बैटरी सूचना और प्रोग्राम वेकिंग अप जो ऊर्जा का उपयोग करता है.</p>
    <p xml:lang="hu">Az energiastatisztika képes megjeleníteni az előzményeket és a jelenlegi akkumulátor információkat, valamint az ébredő programokat, amelyek energiát használnak.</p>
    <p xml:lang="id">Statistik Daya dapat menunjukkan informasi baterai historis dan kini serta program yang bangun yang memakai daya.</p>
    <p xml:lang="kn">ವಿದ್ಯುಚ್ಛಕ್ತಿ ಅಂಕಿಅಂಶಗಳು ಹಿಂದಿನ ಮತ್ತು ಇಂದಿನ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಮತ್ತು ವಿದ್ಯುಚ್ಛಕ್ತಿಯನ್ನು ಬಳಸಲು ಎಚ್ಚರಗೊಳ್ಳುವ ಪ್ರೊಗ್ರಾಮ್‌ಗಳನ್ನು ತೋರಿಸಬಲ್ಲದು.</p>
    <p xml:lang="lt">Energijos vartojimo statistika gali parodyti istorinę ir dabartinę baterijos informaciją bei energiją naudojančias programas.</p>
    <p xml:lang="lv">Barošanas statistika var parādīt vēsturisko un pašreizējo baterijas informāciju un programmas, kas izraisa enerģijas patēriņu.</p>
    <p xml:lang="mr">पावर आकडेवारी ऐतिहासीक आणि वर्तमान बॅटरिची माहिती आणि पावरचा वापर करून सक्रीय होणारे प्रोग्राम दाखवते.</p>
    <p xml:lang="or">ବିଦ୍ଯୁତ ପରିସଂଖ୍ଯାନ ପୁରୁଣା ଏବଂ ପ୍ରଚଳିତ ବ୍ୟାଟେରୀ ସୂଚନା ଦର୍ଶାଇଥାଏ ଏବଂ ବିଦ୍ୟୁତ ଶକ୍ତି ଉପଯୋଗ କରୁଥିବା ପ୍ରଗ୍ରାମଗୁଡ଼ିକୁ ଜାଗ୍ରତ କରିଥାଏ।</p>
    <p xml:lang="pl">Statystyki zasilania wyświetlają przeszłe i bieżące informacje o akumulatorze i programach go zużywających.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">As estatísticas de energia podem mostrar informações e o histórico da bateria atual, além de programas que usam energia para serem ativados.</p>
    <p xml:lang="ru">Статистика энергопотребления служит для отображения истории энергопотребления, текущей информации о батарее и программах, которые пробуждают процессор, потребляя больше энергии.</p>
    <p xml:lang="sl">Statistika porabe lahko prikaže pretekle in trenutne podatke o stanju baterije in programih, ki porabljajo energijo.</p>
    <p xml:lang="sr">Статистика напајања може да прикаже историјске и тренутне податке о батерији и буђења програма која користе напајање.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Statistika napajanja može da prikaže istorijske i trenutne podatke o bateriji i buđenja programa koja koriste napajanje.</p>
    <p xml:lang="ta">மின்சார புள்ளிவிவரங்களில் நீங்கள் மின்கலம் மற்றும் மின்சக்தியைப் பயன்படுத்தும் பயன்பாடுகள் பற்றிய நடப்பு மற்றும் கடந்தகால விவரங்களைக் காணலாம்.</p>
    <p xml:lang="te">విద్యుత్ గణాంకాలు అనునవి చారిత్రక మరియు ప్రస్తుత బ్యాటరీ సమాచరంను మరియు విద్యుత్ ఉపయోగించుటకు మేల్కొను ప్రోగ్రామ్లను చూపును.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">电量统计可以显示历史和当前电池状态以及唤醒并耗电的程序。</p>
    <p xml:lang="zh_HK">電源統計可以顯示電池的歷史資訊與目前資訊，以及喚醒之程式所使用的電量。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">電源統計可以顯示電池的歷史資訊與目前資訊，以及喚醒之程式所使用的電量。</p>
    <p>You probably only need to install this application if you are having problems with your laptop battery, or are trying to work out what programs are using significant amounts of power.</p>
    <p xml:lang="as">আপুনি এই এপ্লিকেচন তেতিয়াহে ইনস্টল কৰিব লাগে যদি আপোনাৰ লেপটপ বেটাৰিৰ সৈতে সমস্যা হৈ আছে, অথবা আপুনি জানিব বিচাৰে কোনবোৰ প্ৰগ্ৰামে অত্যাধিক শক্তি ব্যৱহাৰ কৰি আছে।</p>
    <p xml:lang="bn_IN">অাপনার ল্যাপটপের ব্যাটারিতে সমস্যা থাকলে বা কোন প্রোগ্রামগুলি বেশি পরিমাণ পাওয়ার খরচ করছে তা বুঝতে চেষ্টা করলে, সম্ভবত এই অ্যাপ্লিকেশনটি ইনস্টল করলেই হবে।</p>
    <p xml:lang="cs">Tuto aplikaci si bude nejspíše instalovat je v případě, že máte problémy s baterií svého notebooku nebo když se budete pokoušet odhalit, které programy způsobují největší spotřebu energie.</p>
    <p xml:lang="de">Diese Anwendung müssen Sie vermutlich nur installieren, wenn Sie Schwierigkeiten mit Ihrem Laptop-Akku haben, oder versuchen herauszufinden, welche Programme viel Energie verbrauchen.</p>
    <p xml:lang="el">Προφανώς χρειάζεται να εγκαταστήσετε αυτή την εφαρμογή μόνο εάν έχετε προβλήματα με την μπαταρία του φορητού υπολογιστή σας, ή αν προσπαθείτε να βρείτε ποιά προγράμματα χρησιμοποιούν σημαντικά ποσά ενέργειας.</p>
    <p xml:lang="es">Es probable que sólo necesite instalar esta aplicación si tiene problemas con la batería de su portátil, o si quiere saber qué programas usan una cantidad significativa de la misma.</p>
    <p xml:lang="eu">Eramangarriaren bateriarekin arazoak edukiz gero, edo bateriaren kopuru nabarmen bat darabilten programak ezagutzeko aplikazio hau instalatzearekin nahikoa izan dezakezu,</p>
    <p xml:lang="gd">Chan eil sinn an dùil gum bi thu feumach air a' phrògram seo ach ma tha duilgheadasan agad le bataraidh a' laptop agad no ma tha thu airson faighinn a-mach cò na prògraman a chleachdas mòran cumhachd.</p>
    <p xml:lang="gu">તમને કદાચ આ કાર્યક્રમને સ્થાપિત કરવાની જરૂર છે જો તમને તમારી લેપટોપ બેટરી સાથે સમસ્યાઓ હોય. અથવા શોધવા માટે પ્રયત્ન કરી રહ્યા છે ક્યાં કાર્યક્રમો નોંધપાત્ર પાવરનો ઉપયોગ કરી રહ્યા છે.</p>
    <p xml:lang="hi">आपको शायद इस अनुप्रयोग के संस्थापन की जरूरत है यदि आपको अपनी लैपटॉप बैटरी से समस्या है या पता करने की कोशिश कर रहे हैं कि कौन सा प्रोग्राम ऊर्जा की खासी मात्रा का उपयोग करता है.</p>
    <p xml:lang="hu">Valószínűleg csak ennek az alkalmazásnak a telepítésére van szüksége, ha problémái vannak a laptop akkumulátorával, vagy hogy megpróbálja kideríteni, mely programok használnak jelentős mennyiségű energiát.</p>
    <p xml:lang="id">Anda mungkin hanya perlu memasang aplikasi ini bila Anda memiliki masalah dengan baterai laptop Anda, atau mencoba mencari tahu program apa yang memakai sejumlah daya yang signifikan.</p>
    <p xml:lang="kn">ನಿಮ್ಮ ಲ್ಯಾಪ್‌ಟಾಪ್ ಬ್ಯಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ತೊಂದರೆ ಇದ್ದರೆ, ಅಥವ ಯಾವ ಪ್ರೊಗ್ರಾಮ್‌ಗಳು ಗಮನಾರ್ಹ ಪ್ರಮಾಣಗಳಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯುಚ್ಛಕ್ತಿಯನ್ನು ಬಳಸುತ್ತಿವೆ ಎಂದು ತಿಳಿಯಲು ಬಯಸುತ್ತಿದ್ದಲ್ಲಿ ಮಾತ್ರ ಇದನ್ನು ಅನುಸ್ಥಾಪಿಸುವ ಅಗತ್ಯಬೀಳಬಹುದು.</p>
    <p xml:lang="lt">Jums reikia šios programos tik jei turite problemų su savo nešiojamo kompiuterio baterija arba bandote išsiaiškinti, kurios programos suvartoja reikšmingą kiekį energijos.</p>
    <p xml:lang="lv">Visdrīzāk šo lietotni vajadzētu instalēt tad, ja jums ir problēmas ar klēpjdatora bateriju, vai arī mēģināt noskaidrot, kuras lietotnes izmanto būtisku baterijas daudzumu.</p>
    <p xml:lang="mr">लॅपटॉप बॅटरिसह काही अडचणी असल्यास, किंवा लक्षणीय प्रमाणात पावरचा वापर करणारे प्रोग्राम्स कोणते, याची माहिती पाहिजे असल्यावरच तुम्हाला हे ॲप्लिकेशन इंस्टॉल करावे लागेल.</p>
    <p xml:lang="or">ଆପଣଙ୍କୁ ହୁଏତଃ କେବଳ ଏହି ପ୍ରୟୋଗକୁ ସ୍ଥାପନ କରିବା ଆବଶ୍ୟକ ହୋଇପାରେ ଯଦି ଆପଣଙ୍କଲ୍ୟାପଟପ୍‌ ବ୍ୟାଟେରୀରେ ସମସ୍ୟା ଅଛି, ଅଥବା ଯଦି ଆପଣ ଜାଣିବାକୁ ଚାହୁଁଛନ୍ତି କେଉଁ ପ୍ରଗ୍ରାମ ଅଧିକ ବିଦ୍ୟୁତ ଶକ୍ତି ଉପଯୋଗ କରୁଅଛି।</p>
    <p xml:lang="pl">Ten program jest zwykle przydatny tylko, jeśli występują programy z akumulatorem laptopa i trzeba sprawdzić, które programy go zużywają.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Você somente precisa instalar este aplicativo se você estiver enfrentando problemas com a bateria de seu computador portátil ou esteja tentando averiguar quais programas estão usando porções significativas de energia.</p>
    <p xml:lang="ru">Данная программа нужна только если у вас возникли проблемы с батареей вашего ноутбука, или вы пытаетесь выявить программы, которые потребляют значительные объемы энергии.</p>
    <p xml:lang="sl">Najbrž je treba le namestiti ta program, če imate težave z baterijo svojega prenosnika ali če skušate ugotoviti, kateri programi porabljajo občutno količino energije.</p>
    <p xml:lang="sr">Вероватно треба да инсталирате само овај програм ако имате проблема са батеријом вашег преносног рачунара, или ако покушавате да дознате који програми користе значајну количину напајања.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Verovatno treba da instalirate samo ovaj program ako imate problema sa baterijom vašeg prenosnog računara, ili ako pokušavate da doznate koji programi koriste značajnu količinu napajanja.</p>
    <p xml:lang="ta">உங்கள் மடிக்கணினி மின்கலத்தில் ஏதேனும் சிக்கல்கள் இருப்பதாக நீங்கள் நினைத்தால் மட்டுமே இந்தப் பயன்பாட்டை நிறுவ வேண்டி இருக்கும். அல்லது எந்தெந்தப் பயன்பாடுகள் அதிக மின் சக்தியை செலவழிக்கின்றன என்பதைக் கண்டறிய விரும்பினால் நிறுவலாம்.</p>
    <p xml:lang="te">మీ లాప్‌టాప్ బ్యాటరీతో సమస్యలు ఉన్నా లేక ఏ ప్రోగ్రామ్స్ ఎక్కువ మొత్తంలో విద్యుత్ ఉపయోగిస్తున్నాయో తెలుసుకోవాలన్నా మీకు బహుశా ఈ అనువర్తనం సంస్థాపించవలసి ఉంటుంది.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">一般只有在笔记本电池有问题或者需要调查哪些软件使用了大量电能的时候才需要安装此软件。</p>
    <p xml:lang="zh_HK">你可能只有在遇到筆電電池問題時，或是想嘗試瞭解哪些程式消耗最多電源之時，才需要安裝此應用程式。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">您可能只有在遇到筆電電池問題時，或是想嘗試瞭解哪些程式消耗最多電源之時，才需要安裝此應用程式。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">https://git.gnome.org/browse/gnome-power-manager/plain/data/appdata/gpm-stats-history.png</screenshot>
    <screenshot>https://git.gnome.org/browse/gnome-power-manager/plain/data/appdata/gpm-stats-wakeups.png</screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">http://www.gnome.org/projects/gnome-power-manager/</url>
  <updatecontact>richard_at_hughsie.com</updatecontact>
</application>