<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<application>
  <id type="desktop">org.gnome.Totem.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <description>
    <p>Videos, also known as Totem, is the official movie player of the GNOME desktop environment. It features a searchable list of local videos, and DVDs, as well as local network video shares (using UPnP/DLNA) and video highlights from a number of web sites.</p>
    <p xml:lang="as">ভিডিঅ'সমূহ, Totem ৰূপেও জনাজাত, GNOME ডেস্কটপ পৰিৱেশৰ অফিচিয়েল চলচিত্ৰ প্লেয়াৰ। ই স্থানীয় ভিডিঅ'সমূহ, আৰু DVDs, লগতে স্থানীয় নেটৱৰ্ক ভিডিঅ' অংশ (UPnP/DLNA ব্যৱহাৰ কৰি) আৰু কেইবাটাও ৱেবছাইটৰ পৰা ভিডিঅ' হাইলাইটৰ এটা সন্ধান কৰিব পৰা তালিকা প্ৰদান কৰে।</p>
    <p xml:lang="bg">Изпълнението на видео, филми и клипове, известно още като „Totem“, е официалният видео плеър на работната среда GNOME. Предоставя списък, в който може да се търси, от локалните филми и DVD-та, споделените клипове по мрежата (чрез UPnP/DLNA) и видео ресурсите от някои от известните сайтове.</p>
    <p xml:lang="bn_IN">ভিডিও, টোটেম নামেও পরিচিত, হল GNOME ডেস্কটপ এনভায়রনমেন্টের অফিসিয়াল মুভি প্লেয়ার। এটিতে স্থানীয় ভিডিও, এবং DVD'র একটি অনুসন্ধানযোগ্য তালিকা রয়েছে, তাছাড়া রয়েছৈ স্থানীয় নেটওয়ার্ক ভিডিও শেয়ার (UPnP/DLNA ব্যবহার করে) এবং বেশ কতকগুলি ওয়েবসাইট থেকে ভিডিও হাইলাইট।</p>
    <p xml:lang="ca">El Vídeos,  també conegut com a Totem, és el reproductor de pel·lícules oficial per a l'entorn d'escriptori GNOME. Permet fer cerques dels vídeos locals, i DVD, així com també de les comparticions de vídeo per xarxa (mitjançant UPnP/DLNA) i fins i tot de vídeos destacats d'un bon nombre de pàgines web.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">El Vídeos,  també conegut com a Totem, és el reproductor de pel·lícules oficial per a l'entorn d'escriptori GNOME. Permet fer cerques dels vídeos locals, i DVD, així com també de les comparticions de vídeo per xarxa (mitjançant UPnP/DLNA) i fins i tot de vídeos destacats d'un bon nombre de pàgines web.</p>
    <p xml:lang="cs">Aplikace Videa, známá i pod názvem Totem, je oficiální přehrávač filmů v pracovním prostředí GNOME. Můžete vyhledávat v seznamech místních videí a DVD, stejně jako videí sdílených přes místní síť (pomocí UPnP/DLNA) a významných videí z některých webů.</p>
    <p xml:lang="da">Videoer, også kendt som Totem, er den officielle filmafspiller for GNOME-skrivebordsmiljøet. Den indeholder en søgbar liste af lokale videoer og dvd'er, samt lokale netværksdelinger (som bruger UPnP/DLNA) og video-højdepunkter fra en række af websider.</p>
    <p xml:lang="de">Totem, auch bekannt als Videos, ist die offizielle Filmwiedergabe für die GNOME Arbeitsumgebung. Es bietet eine durchsuchbare Liste der Videos auf dem lokalen Rechner, auf DVDs und lokalen Netzlaufwerken (über UPnP/DLNA) sowie die Wiedergabe von Videos einiger Webseiten. Knöpfe zum Spulen und für die Lautstärke sowie Tastatursteuerung.</p>
    <p xml:lang="el">Το Βίντεο, γνωστό και ως Totem, είναι το επίσημο πρόγραμμα αναπαραγωγής ταινιών στο GNOME. Διαθέτει λειτουργία λίστας αναζήτησης των τοπικών βίντεο και DVD, καθώς και των κοινόχρηστων βίντεο μέσω τοπικού δικτύου (χρησιμοποιώντας UPnP/DLNA) και στιγμιότυπα βίντεο από μια σειρά ιστότοπων.</p>
    <p xml:lang="es">Vídeos, también conocido como Totem, es el reproductor de películas oficial del entorno de escritorio GNOME. Incluye una lista de vídeos locales y DVD en la que se puede buscar, así como comparticiones de vídeos en la red local (usando UpnP/DLNA) y vídeos destacados de varias páginas web.</p>
    <p xml:lang="eu">Bideoak,  Totem bezala ere ezaguna, GNOME mahaigaineko filmen erreproduzitzaile ofiziala da. Erreprodukzio-zerrenda, pantaila-osoko modua, bilaketa eta bolumenaren kontrola bezalako eginbideak ditu, baita teklatu bidezko nabigazioa ere.</p>
    <p xml:lang="fa">ویدئوها، که با عنوان توتم نیز شناخته می‌شود، پخش‌کننده‌ی ویدئویی پیش‌فرض محیط میزکار گنوم است. شامل یک فهرست قابل جست‌وجو از ویدئوهای محلی، دی‌وی‌دی‌ها، در کنار ویدئوهای محلی به‌اشتراک گذاشته شده در شبکه (با استفاده از UPnP/DLNA) و نمایش ویدئوهای پرطرفدار از تعدادی از سایت‌های اینترنتی است.</p>
    <p xml:lang="fi">Totem, joka tunnetaan myös nimellä "Videot", on Gnome-työpöytäympäristön virallinen videosoitin. Sen ominaisuuksiin kuuluvat muun muassa paikallisten videotiedostojen luettelo, DVD:t, verkon videojaot käyttäen UPnP:tä/DLNA:ta ja eri verkkosivustojen suosituimpien videoiden esittely.</p>
    <p xml:lang="fr">Vidéos, également connu sous le nom Totem, est le lecteur de films officiel de l'environnement de bureau GNOME. Il propose une liste des vidéos locales, de DVD, ainsi que de vidéos partagées sur le réseau local (via UPnP/DLNA) et les vidéos mises en avant sur différents sites. Il est possible de chercher parmi nombre de ces sources.</p>
    <p xml:lang="gd">'S e cluicheadair fhilmichean oifigeil aig an àrainneachd deasga GNOME a th' anns an Totem ris an canar Videothan cuideachd. 'S urrainn dhut lorg sna videothan 's DVDan ionadail agad cho math ri ann an co-roinneadh videothan san lìonra ionadail (le UPnP/DLNA) agus gràinnean-mullaich nam videothan air taghadh de làraichean-lìn.</p>
    <p xml:lang="gl">Videos, tamén coñecido como Totem, é o reprodutor de filmes oficial do ambiente de escritorio de GNOME. Conta con unha lista de ívdeos locais buscábel, reprodución de DVD, así como da reprodución de vídeos compartidos na rede local (usando UPnP/DLNA) e vídeos destacados desde varios sitios web.</p>
    <p xml:lang="gu">વિડિઓ પણ Totem તરીકે જાણીતુ છે, જે GNOME ડેસ્કટોપ પર્યાવરણનું ચિત્રપટ પ્લેયર છે. તે સ્થાનિક વિડિઓ, અને DVD, અને સાથે સાથે સ્થાનિક નેટવર્ક વિડિઓ ભાગીદારી (UPnP/DLNA મદદથી) ની શોધી શકાય તેવી યાદીનું લક્ષણ ધરાવે છે અને વેબસાઇટની સંખ્યામાંથી વિડિઓ પ્રકાશિત કરે છે.</p>
    <p xml:lang="he">‏סרטונים, ידוע גם כ־Totem, הוא נגן הסרטים הרשמי של סביבת שולחן העבודה GNOME. הוא כולל רשימת השמעה, מצב מסך־מלא, חיפוש ושליטה בעצמת השמע, כמו גם ניווט באמצעות מקלדת.</p>
    <p xml:lang="hi">टोटेम के रूप में जाना जाने वाला वीडियो गनोम डेस्कटॉप वातावरण का आधिकारिक मूवी प्लेयर है. यह खोजने योग्य सूची है स्थानीय वीडियो का, और DVD का, साथ ही स्थानीय संजाल वीडियो साझाकरण का (using UPnP/DLNA) और वीडियो हाइलाइट कई वेबसाइटों से.</p>
    <p xml:lang="hu">A Videók, más néven Totem, a GNOME asztali környezet hivatalos videolejátszója. A helyi videók és DVD-k kereshető listáját tartalmazza, valamint a helyi hálózaton elérhető videomegosztásokat (UPnP/DLNA használatával) és videokiemeléseket számos weboldalról.</p>
    <p xml:lang="id">Video, yang juga dikenal sebagai Totem, adalah pemutar film resmi untuk lingkungan desktop GNOME. Ini memiliki fitur daftar video lokal dan DVD yang dapat dicari, maupun video jaringan lokal bersama (memakai UPnP/DLNA) dan video pilihan dari sejumlah situs web.</p>
    <p xml:lang="it">Video, conosciuto anche come Totem, è il riproduttore di filmati ufficiale dell'ambiente desktop GNOME. Ha come caratteristiche un elenco ricercabile di video locali, DVD, così come le condivisioni di video nella rete locale (tramite UPnP/DLNA) e video evidenziati da un certo numero di siti web.</p>
    <p xml:lang="kk">Видеолар, тағы Totem ретінде белгілі, GNOME жұмыс үстел ортасы үшін негізгі видеоплеері болып табылады. Оның мүмкіндіктері арасында ішінен іздеу болатын жергілікті видеолар, DVD, жергілікті видеобөлісу қызметтері (UPnP/DLNA қолданатын) тізімдер және біршама сайттардан онлайн видеоны көрсету бар.</p>
    <p xml:lang="kn">Totem ಎಂದೂ ಕರೆಯಲಾಗುವ Videos, GNOME ಗಣಕತೆರೆ ಪರಿಸರದ ಅಧೀಕೃತ ಚಲನಚಿತ್ರ ಚಾಲಕವಾಗಿದೆ. ಇದು ಸ್ಥಳೀಯ ವೀಡಿಯೊಗಳ, ಮತ್ತು DVD ಗಳ ಹುಡುಕಬಹುದಾ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು, ಹಾಗೂ ಸ್ಥಳೀಯ ಜಾಲಬಂಧ ವೀಡಿಯೊ ಹಂಚಿಕೆಗಳು (UPnP/DLNA ಅನ್ನು ಬಳಸಿಕೊಂಡು) ಮತ್ತು ಹಲವಾರು ಜಾಲ ತಾಣಗಳಿಂದ ವೀಡಿಯೊ ಹೈಲೈಟ್‌ಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="ko">토템("동영상")은 그놈 데스크톱 환경의 공식 동영상 재생 프로그램입니다. 토템에서는 로컬 비디오, DVD를 검색 가능한 목록으로 표시하고, 로컬 네트워크의 비디오 공유(UPnP/DLNA 사용)와 여러 동영상 사이트도 이용할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Videoįrašai, dar žinoma kaip Totem, yra oficialus GNOME darbastalio aplinkos filmų grotuvas. Jis turi ieškomą vietinių vaizdo įrašų bei DVD sąrašą, taip pat įrašų viešinius tinkle (naudojant UPnP/DLNA) bei daugelio tinklapių santraukas.</p>
    <p xml:lang="lv">“Video”, ko sauc arī par “Totem” ir oficiālais filmu atskaņotājs GNOME darbvirsmas vidē. Tajā ir meklējams lokālo video repertuārs, DVD, kā arī lokālā tīkla koplietojumi (izmantojot UPnP/DLNA) un aktuālie video no dažādām vietnēm.</p>
    <p xml:lang="mr">व्हिडीओ, ज्यास टोटेम असेही म्हटले जाते, GNOME डेस्कटॉप वातावारणाचे अधिकृत चित्रपट वादक आहे. त्यामध्ये स्थानीय व्हिडीओजचे शोधण्याजोगी सूचींचे गुणधर्म, आणि डीवीडीज, तसेच स्थानीय नेटवर्क व्हिडीओ शेअर्स (UPnP/DLNA चा वापर करून) आणि असंख्य संकेतस्थाळांपासूनचे व्हिडीओ हायलाइट्स समाविष्टीत आहे.</p>
    <p xml:lang="nb">Totem, også kjent som Videoer, er den offisielle filmavspilleren for GNOME skrivebordsmiljøet. Den har funksjoner som søkbar liste med lokale videoer og DVDer, lokalt delte ressurser for video (via UPnP/DLNA) og populære videoer fra et antall nettsteder.</p>
    <p xml:lang="pa">ਵਿਡੀਓਜ਼, ਜਿਸ ਨੂੰ ਟੋਟੇਮ ਵੀ ਕਹਿੰਦੇ ਹਨ, ਗਨੋਮ ਡੈਸਕਟਾਪ ਦਾ ਮੂਲ ਮੂਵੀ ਪਲੇਅਰ ਹੈ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਲੋਕਲ ਵਿਡੀਓ ਅਤੇ ਡੀਵੀਡੀ ਦੀ ਖੋਜ-ਯੋਗ ਸੂਚੀ ਦੇ ਨਾਲ ਨਾਲ ਲੋਕਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਵਿਡੀਓ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ (UPnP/DLNA ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਾਲ) ਅਤੇ ਕਈ ਵੈੱਬਸਾਈਟਾਂ ਤੋਂ ਵਿਡੀਓ ਹਾਈਲਾਈਟ ਕਰਨ ਦੇ ਫੀਚਰ ਹਨ।</p>
    <p xml:lang="pl">Odtwarzacz filmów, znany także jako Totem, jest oficjalnym odtwarzaczem filmów dla środowiska GNOME. Zawiera listę lokalnych filmów i płyt DVD, które można przeszukiwać, a także filmów współdzielonych w sieci (używając UPnP/DLNA) i filmów z wielu stron WWW.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">O programa Vídeos, também conhecido como Totem, é o reprodutor de vídeos oficial do ambiente de área de trabalho GNOME. Ele apresenta uma lista pesquisável de vídeos locais e DVDs, bem como compartilhamento de vídeo em rede local (ao usar UPnP/DLNA) e destaques de vídeos de uma porção de sites da web.</p>
    <p xml:lang="ru">Приложение Totem (также известное как приложение «Видео») является официальным видеопроигрывателем для среды рабочего стола GNOME. Видеопроигрыватель поддерживает список локальных видеофайлов и DVD с возможностью поиска, доступ к видео по сети (с помощью UPnP/DLNA), а также видео с веб-сайтов.</p>
    <p xml:lang="sk">Program Videá, tiež známy ako Totem, je oficiálnym prehrávačom videí pracovného prostredia GNOME. Disponuje zoznamom, v ktorom môžete vyhľadávať spomedzi miestnych videí, diskov DVD a sprístupnených videí cez sieť (pomocou UPnP/DLNA) a filmových noviniek z rôznych webových stránok.</p>
    <p xml:lang="sl">Program Totem, znan tudi kot uradni predvajalnik videa za namizje GNOME, podpira različne zmožnosti kot iskanje krajevnih in oddaljenih datotek z uporabo UPnP/DLNA in izbor povzetkov videa preko različnih spletnih strani.</p>
    <p xml:lang="sr">Тотем, такође познат као Снимци, је званични пуштач филмова за Гномово окружење радне површи. Одликује га претраживи списак месних снимака, и ДВД-а, као и дељење снимака на месној мрежи (помоћу УПнП/ДЛНА) и истицање снимака са многобројних веб страница.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Totem, takođe poznat kao Snimci, je zvanični puštač filmova za Gnomovo okruženje radne površi. Odlikuje ga pretraživi spisak mesnih snimaka, i DVD-a, kao i deljenje snimaka na mesnoj mreži (pomoću UPnP/DLNA) i isticanje snimaka sa mnogobrojnih veb stranica.</p>
    <p xml:lang="sv">Videoklipp, även känd som Totem, är den officiella filmspelaren för skrivbordsmiljön GNOME. Den erbjuder en sökbar lista över lokala videor och dvd-skivor, såväl som delad video på det lokala nätverket (genom UPnP/DLNA) och videohöjdpunkter från ett antal webbplatser.</p>
    <p xml:lang="ta">Totem என்றும் அழைக்கப்படும் Videos என்பது GNOME பணிமேசைச் சூழலின் அதிகாரப்பூர்வ மூவி பிளேயராகும். இதில் கணினிக்குள்ளமைந்த வீடியோக்கள் மற்றும் DVDகளின் தேடும் வசதியுள்ள பட்டியல், அகப் பிணைய வீடியோ பகிர்வுகள் (UPnP/DLNA ஆகியவற்றைப் பயன்படுத்தி) மற்றும் பல இணையதளங்களிலிருந்து சிறப்பு வீடியோக்கள் ஆகியவை உள்ளன.</p>
    <p xml:lang="te">వీడియోలు, ఇంకా టోటెమ్ గా కూడా తెలియును, ఇది గ్నోమ్ డెస్కుటాప్ ఎన్విరాన్మెంట్ అధికారిక మూవీ ప్లేయర్. ఇది వెతకడానికి అనువైన స్థానిక వీడియోల, మరియు DVDల, స్థానిక నెట్వర్కు వీడియో భాగస్వామ్యాల (UPnP/DLNA ఉపయోగించి) మరియు పలు వెబ్‌ సైట్లనుండి వీడియో ఉద్దీపనాల జాబితాను అందించును.</p>
    <p xml:lang="th">"วีดิทัศน์" หรือที่เรียกอีกชื่อหนึ่งว่า Totem เป็นโปรแกรมเล่นภาพยนตร์อย่างเป็นทางการของสภาพแวดล้อมเดสก์ท็อป GNOME ซึ่งรองรับการแสดงรายชื่อวีดิทัศน์ในเครื่องแบบค้นหาได้ รองรับดีวีดี รองรับวีดิทัศน์ที่แบ่งปันในเครือข่ายเฉพาะที่ (โดยใช้ UPnP/DLNA) และวีดิทัศน์ที่น่าสนใจจากเว็บไซต์จำนวนหนึ่ง</p>
    <p xml:lang="uk">Відео, також відомий як Totem, — офіційний програвач відеозаписів у стільничному середовищі GNOME. Він надає список локальних відеозаписів, DVD, оприлюднення відеозаписів у мережі (через UPnP/DLNA) і показ відеозаписів з декількох сайтів.</p>
    <p xml:lang="vi">Xem phim, thường được biết đến là Totem, là ứng dụng phát phim chính thức trên môi trường máy tính để bàn GNOM. Nó có tính của là tìm đưa vào danh sách các phim, DVD cũng như là các phim chia sẻ qua mạng (dùng UPnP/DLNA) và những phim sáng giá từ nhiều trang web khác nhau.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">视频(Videos)，也叫 Totem，是 GNOME 桌面环境下的官方视频播放器。它支持搜索本地视频，DVD以及本地网络共享（基于 UPnP/DLNA），并支持大量网站上的精华视频。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">影片，也被廣知為 Totem，是 GNOME 桌面環境的官方影片播放器。它的特點有本機的視訊播放清單、DVD，以及區域網路視訊分享 (採用 UPnP/DLNA) 與取自許多網站的影片亮點等。</p>
    <p>Totem comes with added functionality such as: subtitle downloader, and support for recording DVDs.</p>
    <p xml:lang="as">Totem ত অতিৰিক্ত কাৰ্য্যকৰীতা যেনে: উপশীৰ্ষক ডাউনল'ডাৰ, আৰু DVDs ৰেকৰ্ড কৰা সমৰ্থন আছে।</p>
    <p xml:lang="bg">Totem идва и с допълнителна функционалност — изтегляне на субтитри и записване на DVD-та.</p>
    <p xml:lang="bn_IN">টোটেমের মধ্যে এই ধরনের অতিরিক্ত বৈশিষ্ট্য রয়েছে: সাবটাইটেল ডাউনলোডার, এবং DVD রেকর্ড করার জন্য সহায়তা।</p>
    <p xml:lang="ca">El Totem també ve amb funcionalitats afegides com: baixador de subtítols i enregistrament de DVD.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">El Totem també ve amb funcionalitats afegides com: baixador de subtítols i enregistrament de DVD.</p>
    <p xml:lang="cs">Přináší i rozšiřující funkce, jako je stahování titulků a podpora nahrávání DVD.</p>
    <p xml:lang="da">Totem inkluderer yderligere funktionalitet såsom: hentning af undertekster, og understøttelse for at optage dvd'er.</p>
    <p xml:lang="de">Totem hat weitere Funktionen wie z.B. Herunterladen von Untertiteln und Unterstützung für DVD-Aufnahme</p>
    <p xml:lang="el">Στο Totem υπάρχουν λειτουργίες όπως: λήψη υποτίτλων, και υποστήριξη εγγραφής DVD.</p>
    <p xml:lang="es">Totem incluye funcionalidades adicionales, tales como: descargar subtítulos y soporte para grabar DVD.</p>
    <p xml:lang="eu">Totem-ek honako funtzionalitateak ditu: azpitituluen deskargatzailea, eta DVDak grabatzeko euskarria.</p>
    <p xml:lang="fa">توتم با ویژگی‌های افزوده‌ای مثل: بارگیری زیرنویس، و پشتیبانی از ضبط دی‌وی‌دی‌ها ارائه می‌شود.</p>
    <p xml:lang="fi">Totem sisältää myös lisätoimintoja kuten tekstityksen latauksen ja DVD-levyjen tallennuksen.</p>
    <p xml:lang="fr">Totem est fourni avec des fonctionnalités supplémentaires telles que : le téléchargement de sous-titres et la prise en charge de l'enregistrement de DVD.</p>
    <p xml:lang="gd">Tha feartan a bharrachd aig Totem a leithid luchdadh a-nuas fho-thiotalan agus taic ri clàradh DVD.</p>
    <p xml:lang="gl">Totem conta con funcionalidade engadida como: descargador de subtítulos, e permite a grabación de DVD.</p>
    <p xml:lang="gu">Totem એ ઉમેરાયેલ ક્ષમતા સાથે આવે છે જેમ કે: ઉપશીર્ષક ડાઉનલોડર, અને DVDs ને રેકોર્ડ કરવા માટે આધાર.</p>
    <p xml:lang="he">‏Totem מגיע עם שימושיות נוספת כמו: הורדת כתוביות ותמיכה בהקלטת סרטי DVD.</p>
    <p xml:lang="hi">टोटेम कुछ और विशेषताओं के साथ आता है जैसे : सबटाइटिल डाउनलोडर और DVD रिकार्ड करने के लिए समर्थन.</p>
    <p xml:lang="hu">A Totem további hozzáadott funkciókat is tartalmaz, mint például: feliratletöltő és DVD-felvételek támogatása.</p>
    <p xml:lang="id">Totem hadir dengan fungsionalitas tambahan seperti: pengunduh subtitel dan dukungan  perekaman DVD.</p>
    <p xml:lang="it">Totem possiede funzionalità aggiuntive come: lo scaricatore di sottotitoli e il supporto per la registrazione di DVD.</p>
    <p xml:lang="kk">Totem құрамында қосымша мүмкіндіктер бар: субтитрларды жүктеп алушы және DVD-ді қайта кодтау.</p>
    <p xml:lang="kn">Totem ನೊಂದಿಗೆ ಹಲವಾರು ಕ್ರಿಯಾಶೀಲತೆಯನ್ನು ಹೊಂದಿರುತ್ತದೆ, ಅವುಗಳೆಂದರೆ: ಉಪಶೀರ್ಷಿಕೆ ಡೌನ್‌ಲೋಡರ್, ಮತ್ತು DVDಗಳನ್ನು ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್‌ ಮಾಡುವುದನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="ko">토템에는 다음과 같은 추가 기능도 있습니다: 자막 다운로드, DVD 녹화.</p>
    <p xml:lang="lt">Totem taip pat turi papildomo funkcionalumo, tokio kaip subtitrų parsiuntimas, tiesioginės televizijos žiūrėjimas bei DVD įrašymas.</p>
    <p xml:lang="lv">“Totem” ir ar papildu funkcionalitāti — subtitru lejupielādētājs un atbalsts DVD ierakstīšanai.</p>
    <p xml:lang="mr">टोटेमध्ये अगाऊ कार्यक्षमता जसे कि: उपशीर्षक डाउनलोडर, आणि डीवीडीज रेकॉर्ड करण्यसाठी समर्थन समाविष्टीत आहे.</p>
    <p xml:lang="nb">Totem har også tilleggsfunksjoner som: undertekst, nedlasting av undertekster og støtte for å ta opp DVDer.</p>
    <p xml:lang="pa">ਟੋਟੇਮ ਪੂਰੀਆਂ ਸਹੂਲਤਾਂ ਨਾਲ ਮਿਲਦਾ ਹੈ ਜਿਵੇਂ ਕਿ: ਸਬ-ਟਾਈਟਲ ਡਾਊਨਲੋਡਰ, ਅਤੇ ਡੀਵੀਡੀ ਰਿਕਾਰਡ ਕਰਨ ਦੀ ਸਹੂਲਤ।</p>
    <p xml:lang="pl">Program Totem zawiera dodatkowe funkcje, takie jak pobieranie napisów i obsługa nagrywania płyt DVD.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">O Totem vem com funcionalidades adicionais, tais como: buscador de legendas e suporte à gravação de DVDs.</p>
    <p xml:lang="ru">Totem включает в себя дополнительную функциональность: загрузчик субтитров, запись DCD.</p>
    <p xml:lang="sk">Program Totem prichádza s novými funkciami ako sú: preberanie titulkov a podpora záznamu diskov DVD.</p>
    <p xml:lang="sl">Program Totem podpira tudi napredno iskanje in prejemanje podpisov in zapisovanje nosilcev DVD.</p>
    <p xml:lang="sr">Тотем долази са додатим функцијама као што је: преузимање превода, и подршка за снимање ДВД-а.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Totem dolazi sa dodatim funkcijama kao što je: preuzimanje prevoda, i podrška za snimanje DVD-a.</p>
    <p xml:lang="sv">Totem kommer med extra funktionalitet som hämtare för undertexter och stöd för dvd-inspelning.</p>
    <p xml:lang="ta">Totem இல் காணொளி உரை மற்றும் DVD பதிவு செய்யும் வசதி போன்ற புதிய வசதிகளும் சேர்க்கப்பட்டுள்ளது.</p>
    <p xml:lang="te">టోటెమ్ నందు అదనపు ఫంక్షనాలిటీ కూడా ఉంది: ఉపశీర్షికలు దింపేది, మరియు DVDల కొరకు రికార్డింగ్ తోడ్పాటు.</p>
    <p xml:lang="th">Totem ยังมาพร้อมกับความสามารถเพิ่มเติม เช่น: เครื่องมือดาวน์โหลดบทบรรยาย และรองรับการบันทึกดีวีดี</p>
    <p xml:lang="uk">Totem набув нових можливостей, як-от: звантажувач субтитрів, підтримування запису DVD.</p>
    <p xml:lang="vi">Totem còn đưa ra các đặc tính thêm như là: tải phụ đề, và hỗ trợ ghi DVD.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">Totem 还有其他一些功能，比如：字幕下载器，以及 DVD 刻录。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">Totem 帶有附加功能，例如：字幕下載器、DVD 錄製支援等。</p>
    <ul>
      <li>Video thumbnailer for the file manager</li>
      <li xml:lang="as">ফাইল ব্যৱস্থাপকৰ বাবে ভিডিঅ' থাম্বনেইলাৰ</li>
      <li xml:lang="be">Відэамініяцюры для кіраўніка файлаў</li>
      <li xml:lang="bg">Изготвяне на мини изображения за файловия мениджър</li>
      <li xml:lang="bn_IN">ফাইল ম্যানেজারের জন্য ভিডিও থাম্বনেলার</li>
      <li xml:lang="ca">Miniaturitzador de vídeo per al gestor de fitxers</li>
      <li xml:lang="ca@valencia">Miniaturitzador de vídeo per al gestor de fitxers</li>
      <li xml:lang="cs">Vytváření náhledů videí pro správce souborů</li>
      <li xml:lang="da">Videominiaturegenerator til filhåndteringen</li>
      <li xml:lang="de">Video-Vorschaubilder für die Dateiverwaltung</li>
      <li xml:lang="el">Εικόνα επισκόπησης βίντεο για τον διαχειριστή αρχείων</li>
      <li xml:lang="es">Creador de miniaturas de vídeos para el gestor de archivos</li>
      <li xml:lang="eu">Bideoen koadro-txikien sortzailea fitxategi-kudeatzailearentzako</li>
      <li xml:lang="fa">ساخت عکس بندانگشتی ویدئوها برای مدیرپرونده</li>
      <li xml:lang="fi">Pikkukuvien luominen videoista tiedostonhallintaa varten</li>
      <li xml:lang="fr">Créateur de miniatures de vidéos pour le gestionnaire de fichiers</li>
      <li xml:lang="gd">Dealbhagan video airson a' mhanaidseir fhaidhlichean</li>
      <li xml:lang="gl">Xerador de miniaturas de vídeo para o xestor de ficheiros</li>
      <li xml:lang="gu">ફાઇલ સંચાલક માટે વિડિઓ થમ્ભનેઇલર</li>
      <li xml:lang="he">תצוגה מקדימה של סרטים למנהל קבצים.</li>
      <li xml:lang="hi">फाइल प्रबंधक के लिए वीडियो थंबनेलर</li>
      <li xml:lang="hu">Video-bélyegképek készítése a fájlkezelőhöz</li>
      <li xml:lang="id">Pembuat gambar mini video bagi manajer berkas.</li>
      <li xml:lang="it">Anteprima video per il gestore dei file</li>
      <li xml:lang="kk">Файлдық басқарушы үшін видеолардың кіші көріністерін жасау қызметі</li>
      <li xml:lang="kn">ಕಡತ ವ್ಯವಸ್ಥಾಪಕಕ್ಕಾಗಿ ವೀಡಿಯೊ ತಂಬ್‌ನೈಲರ್‌</li>
      <li xml:lang="ko">파일 관리 프로그램의 동영상 섬네일 만들기</li>
      <li xml:lang="lt">Vaizdo įrašų miniatiūrų kūrėjas failų tvarkyklei</li>
      <li xml:lang="lv">Video sīktēlu veidotājs datņu pārvaldniekam</li>
      <li xml:lang="mr">फाइल व्यवस्थापककरिता व्हिडीओ थंबनेलर</li>
      <li xml:lang="nb">Videominiatyrer for filhåndterer</li>
      <li xml:lang="pa">ਫਾਇਲ ਮੈਨੇਜਰ ਲਈ ਵਿਡੀਓ ਥੰਮਨੇਲਰ</li>
      <li xml:lang="pl">Tworzenie miniatur filmów dla menedżera plików</li>
      <li xml:lang="pt">Criador de miniaturas de vídeo para o gestor de ficheiros</li>
      <li xml:lang="pt_BR">Miniaturizador de vídeos para o gerenciador de arquivos</li>
      <li xml:lang="ru">Миниатюризатор для файлового менеджера</li>
      <li xml:lang="sk">Nástroj na vytváranie náhľadov videí pre správcu súborov</li>
      <li xml:lang="sl">Ustvarjalnik sličic posnetka za upravljalnik datotek</li>
      <li xml:lang="sr">Видео сличичар за управника датотека</li>
      <li xml:lang="sr@latin">Video sličičar za upravnika datoteka</li>
      <li xml:lang="sv">Video-miniatyrbildsskapare för filhanteraren</li>
      <li xml:lang="ta">கோப்பு நிர்வாகிக்கான வீடியோ சிறுபடக்காட்டி</li>
      <li xml:lang="te">దస్త్ర నిర్వాహిక కొరకు వీడియో థంబ్‌నైలర్</li>
      <li xml:lang="tg">Пешнамоиши видеоӣ барои мудири файлҳо</li>
      <li xml:lang="th">เครื่องมือทำภาพย่อวีดิทัศน์สำหรับโปรแกรมจัดการแฟ้ม</li>
      <li xml:lang="uk">Мініатюри відеозаписів для файлового менеджера</li>
      <li xml:lang="vi">Bộ tạo ảnh phim thu nhỏ để dành cho chương trình quản lý tập tin</li>
      <li xml:lang="zh_CN">文件浏览器的视频缩略图生成器</li>
      <li xml:lang="zh_HK">給檔案管理員使用的視像縮圖產生器</li>
      <li xml:lang="zh_TW">給檔案管理員使用的視訊縮圖產生器</li>
      <li>Files properties tab</li>
      <li xml:lang="as">ফাইলসমূহ বৈশিষ্ট্যসমূহ টেব</li>
      <li xml:lang="bg">Панел с информация за видеото</li>
      <li xml:lang="bn_IN">ফাইলগুলির বিশিষ্টতা ট্যাব</li>
      <li xml:lang="ca">Pestanya de propietats dels fitxers</li>
      <li xml:lang="ca@valencia">Pestanya de propietats dels fitxers</li>
      <li xml:lang="cs">Karta vlastností souborů</li>
      <li xml:lang="da">Filers egenskabsfaneblad</li>
      <li xml:lang="de">Anzeige der Eigenschaften im Dateimanager</li>
      <li xml:lang="el">Καρτέλα ρυθμίσεων αρχείων</li>
      <li xml:lang="es">Pestaña de propiedades del archivo</li>
      <li xml:lang="eu">Fitxategien propietateen fitxa</li>
      <li xml:lang="fa">زبانه ‌ویژگی‌های پرونده</li>
      <li xml:lang="fi">Tiedostonhallinnan ominaisuuksien välilehti</li>
      <li xml:lang="fr">Onglet des propriétés de Fichiers</li>
      <li xml:lang="gd">Taba roghainnean sna Faidhlichean</li>
      <li xml:lang="gl">Lapela de propiedades do ficheiro</li>
      <li xml:lang="gu">ફાઇલ ગુણધર્મ ટૅબ</li>
      <li xml:lang="he">לשונית המאפיינים של קבצים</li>
      <li xml:lang="hi">फ़ाइल गुण टैब</li>
      <li xml:lang="hu">Fájltulajdonságok lap</li>
      <li xml:lang="id">Tab properti berkas</li>
      <li xml:lang="it">Scheda proprietà dei file</li>
      <li xml:lang="kk">Файл қасиеттері беті</li>
      <li xml:lang="kn">ಕಡತಗಳ ಗುಣಲಕ್ಷಣಗಳ ಟ್ಯಾಬ್</li>
      <li xml:lang="ko">파일 속성 탭</li>
      <li xml:lang="lt">Failų savybių kortelė</li>
      <li xml:lang="lv">“Datnes” īpašību cilne</li>
      <li xml:lang="mr">फाइल्स गुणधर्म टॅब</li>
      <li xml:lang="nb">Fane med egenskaper i Filer</li>
      <li xml:lang="pa">ਫਾਇਲਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਟੈਬ</li>
      <li xml:lang="pl">Karta właściwości filmów menedżera plików</li>
      <li xml:lang="pt_BR">Aba de propriedades de arquivos</li>
      <li xml:lang="ru">Вкладка свойств файлов</li>
      <li xml:lang="sk">Karta vlastností súborov</li>
      <li xml:lang="sl">Zavihek lastnosti datotek</li>
      <li xml:lang="sr">Језичак својстава датотека</li>
      <li xml:lang="sr@latin">Jezičak svojstava datoteka</li>
      <li xml:lang="sv">Egenskapsflik för Filer</li>
      <li xml:lang="ta">கோப்புப் பண்புகள் கீற்று</li>
      <li xml:lang="te">దస్త్రాల లక్షణాల టాబ్</li>
      <li xml:lang="th">แท็บคุณสมบัติแฟ้ม</li>
      <li xml:lang="uk">Вкладка властивостей Файла</li>
      <li xml:lang="vi">Thẻ thuộc tính tập tin</li>
      <li xml:lang="zh_CN">文件属性标签</li>
      <li xml:lang="zh_TW">檔案屬性分頁</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Videos</url>
  <screenshots>
  <screenshot width="1024" type="default" height="576">https://git.gnome.org/browse/totem/plain/data/appdata/ss-main.png</screenshot>
  <screenshot width="1024" height="576">https://git.gnome.org/browse/totem/plain/data/appdata/ss-music-playlist.png</screenshot>
  </screenshots>
  <updatecontact>hadess@hadess.net</updatecontact>
</application>